今日終於扑左我個女上司

二零一八月五月十九日 晴

這女的仍在睡覺，所以我先在網上閒聊一下。應該說，她是暈倒了。

我終於上了我的上司，這個年將四十的女人。但她是一個傳奇，也是一個話題，男人永遠說不完的話題。雖然她將近四十歲，但樣子看起來卻像二十多歲的女生，仍然有那種魅力。每天健了使她一直保持最完美的身段。化妝技巧也很大程度上幫助她保持美貌。

她仍然喘息著，在她自己的床上。

紅粉菲菲。一雙手隱約透露了她的年紀，這一部份是避不過去的。但使人驚訝的是，她的胸部依然挺立，吹彈可破。手感簡直妙不可言。想到這裡，我又忍不住先停下手，從近距離觀望她，然後雙手又再次感受她胸部的溫暖。

新名再開過先

目標姓名：李樂怡
支付金額：ＨＫＤ＄３２
特別要求：強姦
李樂怡下班後一般坐地鐵回家，雖然他老公有車，但很少會接送她下班。主要的原因是－－他並不在港。

李樂怡是我的上司。在工作上她其實很受歡迎，主要是她真的很美，其次，她很會「做人」，對每一位同事都很好。當然，女生偶爾還是會說說八卦事，這並不是什麼大問題。

當我接到這份「通告」時，心裡沒有好奇，也沒有什麼特別抗拒的感覺，純粹覺得「好玩」，還有一種奇怪的念頭：機會來了。

俱樂部的線報告訴了我李樂怡的動向。我下班後一直跟著她。

夜幕已一層層降下，遮掩的不是良心。

－－因為，人並沒有良心。

李樂怡每天下班後就到街市買菜，然後回家為女兒煮飯。但今天有點特別，她先經過大家樂買外賣，貌似是她的女兒特然想吃，而李樂怡也因難得不用洗碗而高興。

然後排隊後，夜更深。要跟蹤一個人，則更容易了。

她不是有驚覺性的人，一路上並沒有發現我的存在。

尾隨她到屋苑後，我稍稍停下腳步。

不急，一點也不急。

反正我知道她住在哪一層，甚至她屋苑的密碼。對於俱樂部的情報網而言，這只是最初級的資料。

當然，資料也是要花錢買的。但是這次居然附送基本資料，真是賺到了。更重要的是，這次的對像就是我公司裡的「女神」，所以男同學夢寐以求都想強姦她，而這個機會，今天就落在我手中。

我在心中默數著，還未到時候。

我徐徐地步入屋苑，自然地按了密碼，盡量不做古怪的動作與表情。

來到二十二層。我停下了腳步，能確認的，今天她家裡只有她和一個十四步的女兒。

黑夜。

屋內突然一片黑暗。她不知道為什麼燈滅了，甚至不知道我已經入侵了她的屋內。

就在她的驚嚇與尖叫聲的交纏間，我已經坐在沙發上。

李樂怡馬摸黑到屋門附近，打算重開電源，但似乎無效。

這種無力感更使我興奮。想像一下，在這屋子裡不能出去，任人魚肉，她看不見我，甚至不知道我就是每天跟她相處的男同事。無論我對她做什麼都不能抗拒，這種感覺真的太好了。

只是想到這一點，我已經硬了。

不能！絕對不能這麼快就插入，抽插的過程自然興奮，但是看著她恐懼的眼神卻有另一番味道。

反正這晚上悠長，我並不著急，更不能著急。

慢慢享受。

李樂怡的眼睛漸漸適應黑暗，但沙發安置在牆邊，窗外的光照不到這種來，在光暗的對比下，她依然沒有察覺到我的存在。

「媽咪．．．」

「得，唔洗驚，你幫媽咪拎部電話過黎啦。」李樂怡打算利用電話照明功能。可是她的女兒似乎一直摸不到電話。

因為電話就在我的手中。

女兒愈來愈接受我，快到跟我對上了。快要被發現的感覺，再一次刺激我的頭腦，今晚這場遊戲該怎麼玩，怎樣才可以增加娛樂性，所有情節在我腦海中一一浮現。

默默地返黎出個短故，今次希望多啲同大家做互動。

支持創作，請比個ＬＩＫＥ

FACEBOOK：

紙言可以追返以前的故事：

今次更新應該唔係幾定時，故事形式（內容）特別，可能冇乜人睇
當然有正皮就自然會追加文啦

照舊書名呢啲，都係作作下之後先會出現。

話說近排高爾夫球場事件鬧哄哄咁，於是我就了解一下香港到底發生緊咩事。唔睇還好，一睇之下先知道香港原來有個地下組織，係有錢人既俱樂部。除此之外，俱樂部亦都做左好多不為人知既事件，但中不乏殺人。

「只要簡單填上目標姓名﹑支付金額，就會有「執行者」處理你的請求。」

這種交易模式歷史悠久，至今仍然流行。

巴絲如有興趣，可以填下以下表格：

目標姓名：
支付金額：
特別要求：

特別要求可以填寫任何額外要求，只要支付金額合理，幾乎所有手法都會有人做到。

太少 似正

lm 真空出街

好掛住銀仔同銀影

對於我而言，從我進入這屋子內，不，從我接下這委託後，任務就已成功了，現在我要想的，只是好好享受這個過程。

用我喜歡的方法。

當然委託人也有特別要求：強姦。這與其說是一種要求，倒不如說是額外的獎賞罷了。就算委託人沒有這種要求，想必我也會這樣做的。

但是基於委託人有這要求，所以俱樂部有義務幫我清理一切痕跡。

還是免費的。

「媽媽，你部手機係咪房呀，我搵唔到呀。」女兒這樣說，媽媽想了一下，依稀記得手機並不在房間。她剛回來後，便坐在沙發上休息，應該是那時候放在沙發上的。但女兒說找不到，所以李樂怡當刻質疑了自己的記憶。

就在那一刻，她做了一個錯的決定。

也許這是對了，因為諡縮短了所有行動的時間。

我跟著進入房間。李樂怡當彎著身體，趴在床上毫無目的地亂摸一通，希望找到自己的手機。我看著她的屁股左右搖擺著。緊身件仔褲完全凸顯了她下半身幾乎完美的身材。雖然並不暴露，卻不失性感。真想馬上脫下她的褲子，給她狠狠地來一發。

房門已經慢慢關上了。

李樂怡感覺到有點奇怪。應該說，她從一開題就覺得屋裡多了一個人，那是一種直覺。可是她並不是小女孩，多年職場生活已然使她不相信所謂的直覺，而追求數字的準確性。

她卻沒想到，自己背叛了直覺，現在卻被直覺所背叛。

這一刻她終於真切地感受到，背後多了一個人。

熱。

是人體的溫度，特別對象是一名完全處於興奮狀態的男人。

連登都有人記得我

銀影都識 睇黎係舊讀者

門被鎖上了。等到李樂怡意識到所有事情的時候，她已經不能發聲了。她在腦海中拼命想著：這男人（她確信這力道肯定是男人）是什麼時候進來的，又是為了什麼目的，為什麼自己一直沒有發現。

「唔好太嘈。」我稍稍變了聲音，雖然我並不擔心她會認出我。

李樂怡已經哭得說不出任何話來，她心裡大概已經猜到這是什麼一回事了。

「你放過我地，我會乖乖比哂啲錢你嫁喇。」李樂怡並不是相信背後這個男人的目的是金錢，可是她心裡仍存有這最後一絲希望。

她抽泣著，我的心有點不捨，畢竟是那個愛笑的上司。

可是這種不捨，卻更加催動我內心的破壞慾。愈是不捨，摧毀的時候便愈是興奮。

李樂怡依然想反抗，我理性地向她分析：「你都唔想你個女入黎見到你全裸，比一個男人插緊嫁？」

我不是希望她冷靜下來，而是在暗示自己要冷靜，只有冷靜才能享受這遊戲：「你個女咁大個，肯定已經知道咩叫做愛，如果比佢見到，佢可能會有樣學樣嫁啵。」

李樂怡馬上意識到我這句話是一種威脅，用她女兒的貞操來威脅她。

她猶疑了一下，最終放棄了抵抗。

我很安心地放手，我已經確信這時候的李樂怡，已經不會再做出衝動的行為。她不是不愛自己的女兒的。

「含！」一個字的指示，李樂怡百般不情願地動起來。顯然她有意拖慢整個動作，希望自己能想出什麼方法，或者劇情會有什麼變化。

我倒是不介意，從一開始我就不著急，這反倒合我心意。於是我便睡了下來，任由李樂怡為我服務。

「你個女好似讀聖Ｘ學校嫁係咪呀？佢都好受男同學歡迎嫁，生到好似你咁靚，身材又好，我係男人都頂唔順啦。加上佢著住校服個樣咁可愛，實在太吸引。」李樂怡因驚訝而停下了動作，可是很快又用手幫我脫下褲子。

她終於明白到自己的天真，她以為我只是普通的跟蹤狂，完事後便會離開。可她沒想到我居然對她的事那麼清楚，特別是她女兒的事情。知道，如果自己反抗的話，必定會連累女兒。

可是，自己乖乖聽話，就能確保女兒的安全嗎？

「媽咪，你冇事呀嘛，做咩咁耐既？」房外傳來女兒的聲音。

李樂怡看了我一眼，然後輕聲說：「呀女我冇咩事，今晚冇燈你食完野就快啲入房訓覺啦。」

女兒「哦」了一聲，就沒有再理會房內的事了。

「你．．．可唔可以放過我個女？」李樂怡終於找到對的位置，用暖和的手磨擦著我的陽具。

放佢她？我臉上露上詭異的笑容，只是在這黑夜中，李樂怡並看不見。

你繼續出殺手故未

銀仔

所有殺手都畢業喇

hi，第一次出短故，支持一下

有文未

個任務得32蚊

加速

留個名

推

叫一個將會被強姦嘅女人含
會唔會冒險左少少？
一咬就GG啦喎

lm

睇埋落去就明

More

正皮加速 不過今日眼訓，聽日繼續

cindy呢 ?

我褲都除埋 可唔可以快d

阿銀！你個名真係一直都記得 睇過你個個超能力故

係喎屌 唔記得左殺手故 出出下唔出 同埋直空我都有追

more

記得你個名 好似好耐之前睇過你D故

.

LM

一睇個主題
我以為又係五十肩

Lm

lm左先

文呢

新故女神真空留名

喂屌 live左

加速
不過有啲錯字

留名

樓主係咪ckf

郁達夫

女神真空留名

又係你啊銀？

+1

目標姓名：史近平
支付金額：$0.5
特別要求：雞姦

其實個委託人就係個女上司

銀灰色Cindy

好少追故 鐘意呢種城市獵人 咁既風格， 支持

咬左個女都會有危險 唔知咩底細 就係威脅住
搏佢唔敢 咁先刺激

ching add speed ok?

戲玉可唔可以加速
皮已正

Lm
準備除褲嫁啦喎

lm
銀仔的籃球

斑馬

環遊緊世界

果陣個故好似冇咩人睇，但係又好多人記得，等我po上紙言先

好耐冇出文

live住咁打，太急唔好意思
我會proofread

咩叫ckf

係，返左黎

單已接。想銀仔接返定想其他人接？

我都係突然想試下

目標姓名：欣宜
支付金額：美極一枝
特別要求：騎乘位

好似冇「執行者」會接

[size=6]
俱樂部任務列表

[/size=5]

任務一(難度:★★☆☆☆)
目標姓名：史近平
支付金額：$0.5
特別要求：雞姦

任務二(難度:★★★★☆)
目標姓名：欣宜
支付金額：美極一枝
特別要求：騎乘位

歡迎大家貼任務，不過記得支付金額同任務難度要乘正比，唔係冇人會接嫁。

more !

樓豬個名好熟口面

快

以為係五十肩

放佢她？我臉上露上詭異的笑容，只是在這黑夜中，李樂怡並看不見。

她難道天真地認為，她的女兒還是處女嗎？

不，早就不是了。一想起女兒剛上完體育課，換好了那性感的校服，紅著臉跑回課室，多少男生會受不了這一幕。他們學校的男同學可真有耐性，居然能夠強忍著強姦她的衝動。

當然我也可以，我又不是變態強姦犯，只是剛好這次是任務的特別要求，我才「非得」如此做不可。

李樂怡的舌頭開始圍著我的陽具打圈，能感覺到她應該很熟練，只是對象是我，她抱著「交差」的心態，克制自己不能享受這過程。

只是久經訓練的技巧，卻一度出賣了她。

為了讓李樂怡不厭惡這件事，我在出來之前還特地洗了一次澡，用了帶玫瑰花香味的沐浴露。

這樣說來，我也太關顧受害者的心情了，真是一個不合格的「執行者」啊！

暖和而濕潤的舌頭包裹著我的下身，李樂怡想讓一切快些結束，於是加快了頭部的動作。

房間開了冷氣，所以她一直沒有出汗。真可惜啊，想嗅嗅她的汗味。在公司裡，我經常想找到機會「不小心」地踫到她的身體，可是這種機會少之又少。有時看見她不小心做了性格的動作，真會使人受不了。

真正的愛情，是不管年紀的相差。對，我跟李樂怡肯定是真正的愛情，至少這一刻是的。

「對腳向後啲，ＰＡＴＰＡＴ要翹出黎。」雖然她並不主動，可是我命令一下，她瞬間就明白我就意思。這個動作特別性格，背骨向下微曲，整個腰部的線條隨之而突顯，屁股看上去更有力﹑更有彈性。

我抓緊了她的頭髮，狠狠地抓緊，甚至告訴自己必須大力一點，這才算得上是強姦，必須要她難受。

我右手用力把她的頭往下按，陽具深深插入喉嚨之中。李樂怡顯得很痛苦，不停挪動自己的身軀。我感覺到她的喉嚨反射性地不停收縮，口水﹑眼淚﹑鼻涕同時流出。我轉了個姿勢，一邊搖擺下半身，一邊控制她的頭部配合自己的動作。

終於射了出來。這種感覺難以形容，雖然是射在口裡，但我卻覺得是狠狠地射在她的臉上，那種征服感，是其他事情絕對比不上的。

尤其，面前這位是我的上司。

尤其，她是公司的女神。

尤其，她已是人妻。

這三種感覺同時湧上我的腦海之中，使我實在受不了了。

太快，實在太快射了。為了今天，我這幾天晚晚都打飛機，藉此增強自己的今天的表現，可是臨場發揮實在不行，太快射了。

不過今日還長得很，我應該有足夠的時間──直到「清道夫」來到之前。

我看一看時間，才八點四十分。我休息了一會兒，慢慢玩弄李樂怡的身體，除了口部，因為那裡充滿我的精子，我可不想踫到自己的精子。我要要李樂怡把所有精子吞下去，她起初是極不願意的，看來即使是她老公，也不曾試過吞精，這可便宜了她的老公，由我來免費調教。

「你吞，或者你個女吞，我份人就好ＮＩＣＥ既，你慢慢諗下。」我以為李樂怡會多考慮一下，可是她卻毫不猶疑地吞下去。

她不是很疼愛自己的女兒嘛──

李樂怡皺著眉，捏著自己的鼻翼，狠下心腸把我的子孫吞進肚裡去。這個嫌棄的動作一般會使人討厭吧，不過我卻有莫名奇妙的高興，我在享受這種「強逼」的感覺，她愈是不情願，我愈是喜歡。

順帶一提，我在自己陽具上塗了小量的催情藥，這是俱樂部的特產，一般是富豪購買來迷姦某模特﹑女星等。

我則沒有那麼不懂情趣，我只塗很小很小的份量，絕不褫奪她的意志力，只是想她在肉體上有興奮的感覺，能力在接下來的過程與我一同感受刺激與高潮。

初步一睇 係一個講deep web既網

原來小霖都已經係兩年前

好鐘意睇小霖

天外飛仙好膠

有咁耐咩

咩天外飛仙

天外飛仙唔係最後校際籃球比賽出戈招咩，仲要比人破咗。
定我記錯招名

風花雪月啊

留名，好正啊

留名 好正

自隊

有冇集團式經營
我想玩多P

食個飯返黎再打,今日應該完到呢個CASE

Live

幾正
不過有少少錯字
同埋32蚊會唔會少咗d

會唔會好似john wick咁，有自己既貨幣系統

收到 會注意

支持你
幾時出文

題材唔錯，但個故好似弱左d

如果係真既話女上司都唔平

輕輕留個名

笑死，皮已正

扯咗

個故過500正皮即刻寫

危險程度100粒星

皮已正，FF下都爽

屌你食成兩個鐘 成朝出得個一篇

出街食呀嘛

去左食啊活,食食下喊左出黎

我的手已落到她的胸部上。

我又回到這個地方了，她的胸部實在算不上大，但形狀太美，太吸引。我輕輕揉著，耳邊傳來李樂怡的喘氣聲。

我的上司。

淫賤的上司，這個女人在性方面肯定有不少經驗，而且又有不少「體驗」，正因如此，她的表現才愈發有魅力，愈發引人入勝。

「媽咪．．．」房燈打開了後，過了不到三分鐘，女兒便輕輕推開門。她的聲音很少，卻被我聽見了。

門是開著的，我刻意不關上，為的就是讓女兒可以看到這一幕。

她所熟悉的一幕。

因此我開了燈，讓她清清楚楚地看到一切。女兒卻沒有發出聲音，也沒有進一步行動。看見這個爸爸以外的男人壓在自己媽媽的身上，她彷彿知道發生什麼事，也明白媽媽此刻的心情。

她緩緩地退了下去，回到自己的房間。

真可惜，不然可以來個３Ｐ。不過我還有更重要的事情要辦，沒有空處理這校園界的尤物。

已經九點了，我取過床邊的黑色絲襪，放在鼻旁深深吸了兩口氣。沒有什麼特別的氣味，不臭也不香，所以我顯得有些失望。

本以為會有她身上獨有的味道。不過這反而是件好事，我對這物件並沒有半點留戀，就不會因為衝動而做錯事了。

我把絲襪套在頭上，這就是它的作用。然後調節李樂怡的手機到一個合適的位置，讓鏡頭可以拍下所有過程。

突然，電話響起了。

應該說，這並非突然，而是我一直等待著的事。剛才的一切都只是「前戲」，真正的重點戲肉就是接下來這一通電話。

我代替李樂怡接了這通電話，接電話並沒需要指紋識別。

分隔兩地的夫妻。

李樂怡在公司是中層人員，她的老公當然也不錯，因某公司的老板。因為中國政府發展大灣區，他早就看準這個商機，回到內地發拓自己的事務。

因此，他很少會回到香港。但是他們夫婦非常恩愛，每天都要用ＦＡＣＥＴＩＭＥ交談一小時。最主要並不是交談，而是要求李樂怡透過電話跟他進行「性愛」。

李樂怡順應老公的言語，脫衣服﹑內衣褲﹑張開大腿﹑自慰等等，直到老公射精為止，她自己也達到高潮。李樂怡很愛自己的老公，能為她做任何事。雖然一開始她並不太願意，但後來也習慣了例行公事。

這一通電話，就是性愛的催化劑。

可是她老公慢慢沒想到，自己的老婆這一刻已經睡在床上，等著別的男人享受。而我刻意不用太重份量的藥，就是為了這個目的。

強姦。

真正的強姦，是毫不享受的。但偏偏她的身體有感覺，而自己又要克服這個快感。如果她老公不知道這件事，或者李樂怡也會在心底裡悄悄享受。畢竟她已經是狼虎之年，對於性愛是有一定渴求的。然而她遠在內地的老公，又不能給她這方面的滿足。加上她是一個極守規矩的人，絕不會亂搞關係。

所以這個強姦的契機，原本是可以讓她鎖住自己的道德感。

然而當她聽到自己老公的聲音後，一切卻產生變化。

她突然清醒過來，那微量的藥力根本不足以控制她的理性。所以李樂怡開始反抗，叫出「啊啊」的聲音。

早在她睡著的時候，我已經封住了她的口，綁上雙手。所以李樂怡只得用力地﹑胡亂地踢著雙腿，不讓我接近。

在她老公的眼前！絕對不能讓老公看到這一幕。

「你到底係邊個！？」她老公的語氣非常生氣，卻盡量壓抑，說服自己要冷靜。

「你想要幾多錢，我幾多都可以比你。」對於這個男人而言，自己的老婆比一切都重要，真是個很好的老公呀。

當然了，有如斯尤物做自己的老婆，既漂亮，又聽話，身材好，似乎所有優點都集中在她身上了。更重要的是，他是她的初戀，是他破了她的處。對於這樣一個佔有慾極強的男人而言，這一點是非常重要的。

似乎，他很重視處女這一點吧。

我對著鏡頭舉了一下中指，從這一刻開始，我不能再發出任何聲音，因為聲音容易查出；身體特徵卻不同，「他們」有辦法處理掉。

我將李樂怡的身體反過去，她像狗般爬著，希望站起來逃掉，可是這是多麼難的一件事。

我抓住她的腳踝一拉，她又倒在地上。看見我脫下自己的衣物，她老公終於明白這一切是什麼回事了。

「你走開！」她老公開始抓狂，狠不得自己就在身邊，可以趕走我。老實說，她老公雖然已經四十多歲，但身材仍保持得很好。要是他真的在現場的話，我也未必打得過他。這種運動能力愈強的男人，性慾也愈強，難免因此而做錯事。

「我宜家就馬上返黎，你等我，我一定殺左你！」他馬上行動，似乎真的想回來香港，可是當他回到家裡，也只能看到自己被強姦的老婆和女兒，僅此而已。

我把李樂怡的牛仔褲脫到一半，阻止了她下半身的晃動。然後拉起她整個人，以狗仔式進入了她的身體。

媽的，很窄！

沒想到一個四十歲的老女人，這陰道居然像少女一樣。所以說，一個女人只要不懶惰，沒有什麼是做不到的。每天在公司都會聽到她跟女同事分享健身的心得，那時候我就在想，如果有天可以跟她一起健身，那真是天堂的享受了。

這一刻，我和她正在「健身」，二人的健身。

剛插入的一刻，我就差點射了。幸好已經射過一次，才能勉強忍住衝動。洞穴很濕，但插入後的動作並不順暢，因為她不斷反抗，一直向前想要把我的陽具退出來。

這是當然的，在老公面前，絕不能做出這種事來。

她老公呢？原來正收拾東西準備回來，但這刻卻靜了下來，一直看著我們。

我笑了笑。

雙手抱著我的美女上司，下半身擺動著，她的美乳也被我撞得前後搖擺，這個畫面真美呀。

享受的只有我一個人。老公生氣，老婆卻是萬般無奈，在我插入的一刻，她就哭了起來。

我用力抓起她的頭髮，給她狠狠的來了一巴掌。她反抗並不大，所以這巴掌是沒有必要的。但我內心覺得，要是不打她，就沒有強姦的味道了。

於是我決定打她。連我自己也感到驚訝。

李樂怡想逃，逃不掉。想擺脫我的控制，卻又無能為力，最終只是放空自己，等這場噩夢結束。她的陰道實在太舒服了，我在裡面射了兩次才停下來。

今天，實在太累了。

而電話方面，她老公早就掛線了。就在我射第一次的時候，他以為一切都結束了。對於這個佔有慾極強的男人而言，她必須感覺到自己佔有自己的老婆，無論心靈上還是肉體上。

她必須是處女，因為她只能跟「我」一個人做愛。

可是偏偏她看到自己的老婆跟別的男人「做愛」，正確一點來說，那是強姦。但是強姦這兩個字，並不能說是理由﹑藉口，反而是更加強烈的侮辱，比老婆有外遇更強烈。

他下定決心馬上回港，無論發生什麼事，他認為自己這一刻必須在她身邊。或者並不是因為愛，也不知道是什麼原因，反正他直覺認為需要回來，即使他明天一早還有一個重要的會議。

於是電話掛上了。老公並沒有將一切錄下來，要是錄了影片，我還得花一筆錢給清道夫去處理掉。這下可好，他的衝動為我省下不少金錢。

呼──

我深深地吐了一口氣，將這件事用電腦紀錄下來，分享給我的讀者知道。

門緩緩地打開了，一個亭亭玉立的身影出現在我眼前。

漂亮的臉蛋穿著一件性感的外衣，裡面一絲不掛，但胸部仍然堅挺。很難想像這是一個十五歲的女生，至少在我那個年代不少，現在的女生到底有多早熟呢。

這件衣裳是她爸爸送給她的十四歲生日禮物，與其說是衣服，倒不如說是情趣內衣來得貼近。

我有衝動想上她，可以一晚連續三炮，我這個年紀已經吃不消了，再來一發的話，可能自己也會死在這裡。

更何況，小女孩，當然是穿上校服更刺激。多性感的衣服，也比不上校服的誘惑。不過這當然是就真正的學生妹而言，那些老女人就另當別論了。

就在我正在打文的時候，她進來了，半句話也沒有說，只是一直看著我。

我已經脫下自己的絲襪，任由她記住我的臉。

一切都不重要：樣貌﹑名字﹑指紋甚至ＤＮＡ，所以看似高科技的證據，在俱樂部的眼中，都不重要。只要你不想存在的東西，他從來都不曾存在。

即使在法官眼前，所有證據都可以憑空消失，像魔術一般。

或者說，法官本來就是俱樂部的成員，這就是法律。

這就是香港的引以自傲的司法獨立。

點解咁黑但你睇到佢佢睇唔到你

文呀

好好睇。。。。
但作為真絲 真心驚

記得你個名
以前追過你d故

幾好，但係好撚多錯別字
公司後面又男同學，14歲又14步

又咩放佢她

sor

驚咩

請g持

屌埋個女啦

性格動作 性感呀

終於搞掂自己個IG ACC,太耐冇入唔記得密碼

都算係新開,大家得閒就入去FOLLOW下,我會定期更新下

IG:SILVERGREY0213

岩岩放上去已經有唔少巴絲FOLLOW左，多謝大家支持

即刻加速

「魚香茄子飯。」這時我才留意到，女兒手上捧著的外賣盒。

我笑了笑，做完劇烈運動後，必須要補充一點體力。

「唔該哂。」我接過女兒手中那盒飯。

她沒有看我，也沒有說什麼，只是轉過去看著自己的母親。她的母親因激動而倒在床上。她看著她的身體﹑樣貌，以及她的內心。

這個純潔的女人，終於被破壞了一切。

就像她一樣，被奪走了純潔。

她笑著，也哭著，這樣感覺是什麼她說不出來，是一種空虛的感覺。

報仇，從來都不是一個好的方法，只是單方面束縛了自己的人生。要真正放下，就必須學會寬恕。

哈哈，我居然說出這種話來。不過這一切與我無關，因為我只做自己喜歡的事。他媽的什麼聖賢道理都與我無關。

我說，但我卻不做。

「六蚊。」她突然開口說。

「咩六蚊？」我有些驚訝。

「魚香茄子飯要三十八蚊，我個任務金額只係三十二蚊，你仲爭我六蚊。」我哭笑不得，這種斤斤計較的性格到底是從哪裡學來的。我沒好氣地從自己的褲袋中找出錢來，辛辛苦苦地湊足了六元，交給了她。

「呢杯野飲當係我送比你既。」女兒冷靜得很，連半點成功後的快感也沒有。

live左😞😞

由李樂怡的生活習慣，當天奇怪的表現，突然轉到大家樂買外賣，因而拖延了整個行程，目的就是為了等到九點，她的父親可以看到這一幕。

樓下的保安密碼，自己的住所，電燈的設計。在客廳時她看見了我。

不，她並看不見，只是她知道我會來，所以心理上準備會「看見我」。她曾經摸到了我的腳，但她並沒有開口，反而冷靜地把自己的母親引進了房間內，方便我行動。

她推開了門，就是為了親眼見證這一切，親眼看到自己的母親的報應。

她，必須親自感受被強姦的感覺。

他，也必須為自己的佔有慾付出代價。

她就在我面前脫下了自己一身透明的衣裳，坦蕩蕩地出現在我的面前，讓燈光灑落在她的身體上。

多美的女孩，真想好好幹一回。可是，我也差不多要離開了。而且俱樂部有規矩，不能傷害自己的委託人。

除非，她是自願的。

李樂怡是個好人，對所有人都很好，但她萬萬沒想到，她居然對自己的女兒作出這麼殘忍的事。

原因是，她愛她的老公，更勝她的女兒。她不能失去自己的老公。從中學認識這個人開始，他已經是她心目中的男神。她簡直不能相信自己真的有一天跟男神結婚了。她小心翼翼地呵護這段愛情。

直到女兒十四歲生日的那天。

她沒想到，原來自己的老公早就對女兒下了壞心眼的決定。她一直強忍著自己的性衝動。就在那天生日，看到那份禮物後，女兒並沒有什麼感覺，只是不太喜歡這份禮物。

但是李樂怡心裡面卻很清楚老公的意思。

她不情願，更因此而反抗自己的老公。

但是老公說要跟她離婚，她接受不了這個悲劇的發生。終於就在某一天，老公在內地回港之後，那一天女兒很早便回來了，看見自己的父母在客廳等自己。

她有點意外，因為平日爸爸回來後，必定會跟媽媽回到房間「相處」。但是這一刻他們卻坐在客廳，彷彿是等著她回來似的。

她有點意外，因為平日爸爸回來後，必定會跟媽媽回到房間「相處」。但是這一刻他們卻坐在客廳，彷彿是等著她回來似的。

旁邊，還放著自己的生日禮物。

女兒一直叫不要，直到自己發不出聲來，那一刻，她以為自己會從此啞掉，她情願自己啞掉了，因為她不需要再說話。

她無法再相信別人。既然不必相處，自然不必說話。

那動作粗暴得很，她不敢相信的面前這個男人就是自己平日甚為溫柔的父親，她心裡一直崇拜的父親，她那作文題目為「我最尊敬的人」的男主角。

在他眼前的，不過是一隻被性慾所控制的動物。

那一天，女兒的生活徹底改變了。這種行為並不只是一次兩次，而是持續性的。媽媽非但沒有予以援手，反而是從旁協助。

這個禽獸！

這兩個禽獸！

目標姓名：李樂怡
支付金額：ＨＫＤ＄３２
特別要求：強姦

任務完成。

痴撚線㗎，劇情咁峰迴路轉

竟然係個女出嘅mission

ok

Chapter 1要完了 好波

好多暗示係個女落order

手機

咪係

劉明

故事有主線，但係故事與故事之間冇連貫性，所以我會順住出。
但係搶到第500/1001既巴絲可以要求優先插入某個任務（或者自己比個任務我）

今個星期既故事就結束了，大約比大家知道個模式係點，之後每個任務大約會用一個星期黎完成。

都係正皮加速啦

正皮！

插入！

個女真係好悲劇下

最傷心係個生日禮物 呢個係真人真事

真人真事？？？

Fbi 呢

係
朋友share俾我聽，但係佢現實中佢老豆最後冇成功。

仆街老豆

禽獸

D劇情好屈機

直接加入主線，點睇

報警先

人地婚都結埋喇

寫得唔錯，已正評

930前有300正皮就寫多2篇
1030就訓

第一次睇樓主既故，支持

好睇過隔離個表妹故 正皮

目標姓名：鍾嘉欣，楊思琪
支付金額：一萬
特別要求：馬戲團場地入面玩通宵大富翁 20:00玩到第二朝12:00

多謝支持
有興趣可以去追返我以前既故,不過冇呢個咁癲

已經幫你處理左,睇下有冇執行者接受委託

點解要屌個女？ 點解要生日個晚一齊等個女翻黎比老豆屌

目標姓名：Alice
支付金額：5萬
特別要求：中出即飛

皮已正

仲有3分鐘 差7個正皮
緊張死我

2130喇，真係可以差2個正皮
聽日見喇咁多位

300正皮喇，寫多2篇啦

收到

哇屌 好撚正 正評

目標姓名：關芝林
支付金額：1千萬1個高爾夫球
特別要求：塞晒入去 唔好送去醫院

目標姓名：志偉
支付金額：十萬花之戀禮卷
特別要求：打和

各有所好姐

表妹得個甜字 雖然就話睇甜故唔係講甜講咩，但俾小小打動人嘅感情線都好呀

我呢個故好正常嫁，不過任務要求要強姦咋

任務列表

目標姓名：鍾嘉欣，楊思琪
支付金額：一萬
特別要求：馬戲團場地入面玩通宵大富翁 20:00玩到第二朝12:00

目標姓名：中共
支付金額：人民幣0.5
特別要求：解散

目標姓名：史近平
支付金額：$0.5
特別要求：雞姦

目標姓名：欣宜
支付金額：美極一枝
特別要求：騎乘位

目標姓名：Alice
支付金額：5萬
特別要求：中出即飛

目標姓名：關芝林
支付金額：1千萬1個高爾夫球
特別要求：塞晒入去 唔好送去醫院

目標姓名：志偉
支付金額：十萬花之戀禮卷
特別要求：打和

任務二

二零一八年五月二十日

任務完成後的一日。我終於回過氣來，這一晚三發實在使人吃不消，對男人體力的要求也極高。他媽的誰說可以一晚十次，陽具也會磨出火來。

我乘搭火車來到大埔。

下車後有個男人匆匆走過，撞到了我。

我帶著惡意地抬起頭來，他也看了我一眼，我低下頭繼續走路。

打不過他。

我是程小銀，俱樂部的執行者。平日在觀塘某一所IT公司工作。

別誤會，也不要有太多幻想了。所謂的「執行者」並沒有個人高超的能力，也不是什麼特異功能者，在平日也不過是個普通人。

透過俱樂部的情報網與各種協作，我們才能完成自己的任務。俱樂部是一個龐大的組織，可以處理任何事情，亦分為不同部門，例如情報人員﹑清道夫﹑執行者等，而「執行者」顧名思義，只是最終負責執行的那個人。

若要我打個比喻的話，就像是黑社會中負責運送白粉的那個角色。要是被捉了，俱樂部也不會出面相助，這是大家的共識。

也像個外賣仔，等廚房做好了外賣，我們只是負責送出的那個角色。

這樣相比之下，清道夫的價值就比我們高得多了。

九時三十二分。

我來到俱樂部。這裡有不少名人出入，政客﹑明星﹑黑白兩道，甚至你在新聞看到的名人，也會在這裡出現。不過最多的，還是女星。她們一般都是被某企業的老板帶來的，未必要自己的需求，有可能是為了給其他合作伙伴享受享受。

不過這與我無關，我繞到後門去，這裡有道隱藏的門，只有相關人士才知道。從這裡進出的，一般都是廚房相關的人。

「送咩貨嫁？」

「肥佬叫外賣。」這是第一個暗號。

他餘光看了我一眼，然後問道：「幾錢呀？」

「一百二十蚊。」這是第二個暗號。

「跟我過黎。」他熟練地帶我進入暗門後的店鋪。這裡又是另一個世界：與那站於頂尖人士的俱樂部只有一牆之隔，這裡的設施﹑裝飾自然比不上，但卻已經算是高級；與外面的廚房﹑落貨區相比，這裡則是天堂。每次經過那落貨區都心生厭倦，真不想經過那裡。

那是富貴與貧窮的分別。

而我們執行者，則遊走在兩者之間。

這可真是諷刺得很啊。

這裡大約五千多呎，光線長期都是偏暗的。通常在晚上時人是居多的，可是今天晚上卻只有五﹑六人。

執行者彼此並不認識，也沒有什麼深入的關係，可是我們的身份其實並不神秘，不需要刻意在內部隱藏自己的身份。應該說，互相認識反倒在執行任務時能減少不少麻煩。不過一般而言，執行者的自我意識比較強，只會做對自己有利的事，一般很少理會別人的生死。

我知道我們是這樣的人，我自己也是。這樣子不對，可是我並沒有需要改。

對不對？

這裡跟一般的酒吧差不多，二十四小時有工作人員提供服務。我坐在吧枱上點了一酒可樂，然後交代自己已完成的任務。

我能喝酒，但我並不喜歡喝酒。或者是我天生沒有那種高貴的命，領悟不了紅酒的魅力。

可樂更爽更甜，難道不是嗎？

這時候，一個身影在我面前掠過，我甚至看不清他的臉貌，就倏地消失在我眼前。

我回過神來的時候，他已經離開俱樂部了。一切都沒有變化，只是在那飲品單旁邊的任務區，其中一張紙不見了。

本身諗住係短篇故事，完左就完，等到第二個任務就開新ｐｏｓｔ，大家覺得咁樣好啲定全部集中係呢個ｐｏｓｔ好啲

前者正皮
後者負皮

錯post

可唔可以花D 篇幅寫一下負責收集情報同毀滅證據既人既故事？

我覺得應該會幾有趣

一開結仲以為係啲垃圾甜故
但個結局夠峰迴路轉

皮已正

目標姓名 ：黃心穎
支付金額 ：馬國明降魔的一日遊使用卷
特別要求 ：搵埋蔡一智3P

個故好正，想睇欣宜

樓主好波

主角係李樂怡入面射左兩次
組織點先可以令到陰道嘅精液查唔出主角嘅身份？

清道夫用口吸

一晚三發
係咪姐係屌埋個女

想知點解個任務得$32都會接任

咪話左自願唔計

射多幾廿篤唔同嘅入去咪得

貼錢比我仆嘢，我屌

警察幫你燒毁證物咪得 如果連法官都係俱樂部成員既話 仲會少黑警份咩

所以清道夫應該會整多幾Q

屌你 笑到停唔到

樓豬高汁

係同一個Post到易追啲嘛

屌 又係故

可以啊，本身都有諗住多角色咁發展

笑左，清道夫篇可以解釋

真空

請停止正皮

諗左成晚都諗唔到點對付中共

含一次+內射2次咪三發

你地2個重睇啦

今日會解釋，好似係

今日幾點仲有文？

目標姓名：Bowie
支付金額：二千八
特別要求：你情我願下扑嘢

呢個難呀

目標姓名：joanna
支付金額：$1111.5
特別要求：口爆，sm，中出，令佢以後做委託人ge性奴

目標姓名：淋病月蛾
支付金額：美國護照一本
特別要求：畀唐氏綜合症病人中出兩次

lmj

目標姓名：謝安琪
支付金額：一隻碟
特別要求：佢老公在場

潛入內部😂😂

竟然係銀仔你

正皮

目標：香港所有政府官員
金額：$0.1港元
要求：流放到荒島
特別要求：必須要他們互相殘殺

渣ga

目標姓名：銀仔
要求：同小霖相愛
金額：一本書既價錢
特別要求：銀仔真空

大約3點

d要求越來越痴線

喊出黎
到時真係買我本書先好

咩叫這女的？

個返定太撚神
反正咩都可以由俱樂部處理掉
咁直接係sogo門口強姦都得啦

清道夫做野都要收錢 sogo門口老強我諗你唔比番十億出黎都搞唔掂

一睇強姦故就諗起花生品牌代理

好卦住佢

目標姓名：任何吉野家女員工
要求：休息室內瘋狂做愛
金額：大牛飯多汁
特別要求：要跟足劇本

男子A:影撚左你個樣喇.
男子B:……
男子C:哇,低炒啊
女事主:餵呀,唔好拍啊(啊…)…唔好拍啊(唔…)
男子A:哇,屌你除撚埋個Bra啊
女事主:餵呀,爛左喇(掙扎聲)
男子A:嘿嘿…
女事主:我打999…唔唔…
男子A:餵,唔好…唔好打999
男子C:喂喂餵,坐返好,坐返直..
女事主:好痛啊…啊哈…
男子A:(陽具)入撚左喇
男子C:坐好喇…坐好喇..
男子A:出左返黎,又出返黎,又出返黎,又出返黎,又出返黎.
女事主:唔要啊…
男子A:快D,快D,…瞄撚…搖滾準備,搖緊鞏俐…
男子C:哈哈,條撚準備呀?!
女事主:唔唔…
男子A:(興奮地)入左喇,入左喇..(歡呼)
男子C:入撚左啊
女事主:啊,好痛啊…
男子C:入撚左啊,對準未啊?
女事主:(呻吟)啊…啊…
男子A:(呻吟)啊…啊…正唔正?
女事主:(呻吟…)
男子C:唔好係入面射呀,記住
男子B/C:哇,高清拍攝…
女事主:啊,好痛啊…
男子C:你按住佢啦…按住佢啦…
男子B:慢慢黎喇…
男子A/C:欸,唔好勒…驚有人啊,你按住佢啦,按住佢啦…

好想睇志偉打和

目標姓名：坤哥, 阿田, 杜
支付金額：蒸汽眼鏡
特別要求：偷窺

傳奇人物

lm支持

執豆袋 簡直係經典中既經典

目標姓名：任何譚仔阿姐
金額：一碗過橋米線
要求：於廚房內屌到佢呱呱叫

好掛住銀仔的藍球

這時候，一個身影在我面前掠過，我甚至看不清他的臉貌，就倏地消失在我眼前。

我回過神來的時候，他已經離開俱樂部了。一切都沒有變化，只是在那飲品單旁邊的任務區，其中一張紙不見了。

某人接受了這個任務。

我很清楚那是什麼任務，也知道這個任務被人捷足先登了。並不是我眼快，而是我一直都想接那個任務。

三星難度，燒毀南生圍，這個簡單的任務居然值八百萬。雖然規模很大，但通常這種任務俱樂部都會提供很大程度的支援，畢竟事成之後，俱樂部還是會從中抽佣的。

不過想到發展商獲得南生圍的地皮後，帶來數以億計的利潤，那八百萬真的不算是什麼。

「你好，已經登記完成喇。」一個小伙子有禮貌地將我的會員卡還給我。我稍稍看了一眼會員卡，是全新的設計，不變的只有我的編號。

看見我的表情，他遲疑了一會，然後解釋：「恭喜你，完成左呢次任務之後，你已經夠分升為三星執行者，以後可以執行三星或以下既任務喇。」

可惡──

真使人咬牙切齒。本身升上三星後馬上接下南生圍的任務，可惜還是晚了一步。

「嗨──」就在這時候，一個女人坐在我旁邊，主動跟我打招呼。這倒是新鮮事，並不是說我沒有那種魅力，而是執行者一般不會對這種事情有興趣，特別對方是執行者的話。

「想飲啲咩？」我識趣地問她。

「同你一樣。」她並不是美女，樣子有點老，可是她的眼神並不老。我猜大約四十五歲左右吧。

「再黎多杯可樂呀。」

「咁低人工你都接？」

我忍不住不禮貌地看了她一眼，並不帶任何敵意，只是對眼前這個人感到好奇。俱樂部的資料應該是不是向第三方透露的，她怎麼知道我的事情呢。

就算她注意過那個任務，又不一定就知道是我接了。

「你就係果位清道夫？」我腦海中只想到這一個可能性。

她笑了笑，沒有直接回答我的問題：「出面啲人只係叫我地做垃圾婆。」

清道夫之所以稱為「清道夫」，因為她們在現實中真的是清道夫。只是她們的月薪比普通清道夫高上十多倍。

俱樂部靠著某幾位政府高官的關係，安排了數以千計的人進行相關事務，幾乎全港所有屋苑都有她們的蹤跡。她們以清潔的前提進入任何屋苑，都不會惹來懷疑。有時候甚至可以作為目擊證人，製造不少「人證」出來。

在我離開之後，清道夫馬上專業地為我處理掉一切事宜。

只是她什麼時候待在門外呢，我完成不知道。

「聽講你係佢媽咪間公司到做。」這位清道夫知道的事情比我想像中更要多，我一時間有了危機感。

可是俱樂部的人就算知道彼此的事，也不會有什麼奇怪的行動，畢竟這毫無利益可言。我想，她只是想滿足自己的好奇心。

我也沒有必要說謊。

「一切都係緣份，如果唔係識，我都未必會接。」

她笑了笑，似乎對我的答案不太滿意。因為她全都知道了，只是希望親自確認一番。

從我的口中。

加速，返工好悶

樓主係咪參考john wick

好癲

比條LINK你入去睇

之前好多述者叫我出籃球故算，不過好似冇咩人睇，而且呢排又好多籃球故

冇，反而如果你話受到啟發既話，應該係本叫做《不能犯》既漫畫。但係佢冇更新好耐了

因為係真人真事真係仲拍埋片

今日600正皮追加1500字
700正皮3000字直落任務二
不過好忙可能要好夜先返到屋企

咁冷門既漫畫居然有人睇 同好
有冇睇埋無間雙龍

想問下出任務嘅人係咪要另外俾錢俱樂部？
因為又要安排清道夫執手尾

有 無間雙龍好睇到爆，但係出得好慢

唔係啊，個金額係對分。1星執行者得1成，2星就2成佣金，如此類推。就係係5星，俱樂部都會對分一半佣金。

清道夫本身係俱樂部既職員，有月薪。每次任務都會分1成佣金。

咁任務1得32蚊都有人接？
咁主角咪得6.4？清道夫咪得3.2？俱樂部收22.4？
定係我get 錯咗，係主角$32，清道夫$16，俱樂部$112咁樣？

前者。
原本俱樂部就冇諗住會有呢個金額既任務。不過俱樂部係自由市場，有人委託佢就要放出黎，有冇人接就係另一回事。

另外，接左任務之後俱樂部會提供基本情報，方便你做嘢。如果唔夠的話，執行者仲可以用錢買。

買情報又係另一筆可以賺錢既方法，所以佢又唔區。

所以個女比$32佢，其實係一個誤會

OIC
咁個學生妹咪蝕咗個飯畀主角

快你一步答左

幾時有得雞姦史近平
打緊飛機等你
利申我叫薄熙來

正
繼續努力
我繼續睇文

仲有冇甜故？
李樂怡個故好正

想睇甜故

癲佬 同名同姓得唔得

恭喜
正皮已突破600，依家搭緊車返屋企，食埋返就會找數出返1500字比大家

令我諗起噬謊者嘅賭郎&mom hunt

樓主

依家買m記食住打文
好想小霖煮飯比我食

9點前有文

「佢個女係年半之前比老豆搞，咁岩你又係年半之前先入呢間公司，世事真係難以看透啊。」清道夫看著眼前的可樂，說：「緣份，真係奇妙。」

「你知唔知佢個女做緊咩職業？」

「職業？咪學生囉。」

她又再次笑了，我開始有點討厭這笑容：「佢係PTGF黎。」

然後她又突然轉了個話題，當然我知道這之間有一定的關係：「佢點解會搵到我地呢個俱樂部呢，一個咁既女仔。」

這俱樂部基本上就是為了一些上流社會人士服務的，以金錢換取方便，簡單的交易系統。所以一般女生是不會知道俱樂部的存在。

「都市傳說？」

「係佢一個客人話佢知既。」她長話短說，並不想跟我浪費時間：「果個男人同佢上完床之後，就將俱樂部既事講左比佢聽。」

我沒有開口，只是默默地把一切都聽完，希望她快點離開。

「你覺得會唔會係有人知道左呢件事，特登搵個女仔開工，又透露左俱樂部既事比佢聽，然後再自己利用俱樂部既資源，執行返個復仇計劃。」她一直很冷靜，說後後又笑了笑，說：「不過我都係估下。」

多麼敏銳的觸覺，這就是清道夫。

俱樂部對於清道夫的要求，遠遠比執行者更要高。清道夫幾乎是屬於俱樂部的「產物」，而對執行者而言，卻只是仲介的角色。

兩者的待遇與態度有極大的分別。

「啊，我一直好好奇點解個任務係$32，後來我終於知道喇。」她笑得很甜，像個年輕的少年般。

因為，那是她的自我價值。

在她生日的那一夜，她父親完事後，便和媽媽進房了，只丟下五十塊給她：「今日冇煮飯，你自己落街買啦。」

那一句話，深深切入了她的內心，她看自我價值。

她漫無目的地在樓下逛了一圈，進入譚仔，買了一碗米線。

價值$32。她將餘下的錢放在桌上，沒有再多踫一下。

這原來這就她的價值，她冷笑了一。甚至覺得，她生下來就是為了這樣？為了，給那個男人當作洩慾工具嗎？

她找不到關愛，找不到自我。不知怎麼的，她在PTGF中尋找自己的身影。

我不置可否，沒有回應她的話。她倒也沒有生氣，好像從我的表情中已經得到了她想要的答案，因而高興地離開了。

落下我一個人聽著背景音樂，這應該是首新歌吧。歌聲不難認出，是陳奕迅的聲線，第一次聽時覺得旋律一般，可是多聽幾遍後，又覺得這歌不錯。實際上什麼名字我不知道，也沒有打算問人。

當作一個邂逅，由它浪漫點，不需要知道名字。

我只認得一句很有意思的歌詞：

我最大的遺憾，是你的遺憾與我有關。

「喂，銀仔，咁岩既？」久違的聲音，這是我完全不想聽到的聲音。

奈何偏偏在今天遇上了。

「嗨，穎澄！」我咧起嘴跟她打招呼。每次遇上她，都絕不會有好事情發生。

穎澄今天打扮隆重，一襲黑色低V晚裝，化了個很濃的妝，看起上來很成熟。她的年紀是多少我也不知道，看上去比我還要年輕，可是處理手法比我更要老練﹑兇殘，要是她接到的案件，往往都會在「特別要求」之外，免費多送幾項服務。

只是這幾項，對受害者而言，卻不是件好事。

應該說，遇上穎澄，就注定要倒霉了。

「岩喇，我差一位助手，你黎幫我啦。」我最討厭穎澄這種講話的方式。她總是有方法令你為她做事，徹徹底底地成為她的免費勞工。我已經吸取過兩次教訓，這一次已經有了警戒。

「唔喇，我自己都要接任務嫁，冇錢開飯喇。」

「你果啲二星任務賺得幾多錢呀，過黎幫我，我到時請你食飯啦。」她並未知道我已升為三星執行者。

蔡穎澄，四星執行者。她能接的任務自然比我高級，賞金也較多。

俱樂部的任務等級與獎金一般是正比關係的。委託人交付了任務與支付金額後，俱樂部會根據任務難度而定不同星級，必須達到某個等級的執行者才能接任務。

如果難度較高而獎金低，執行者一般不會考慮。相反難度低而獎金高的話，就會很搶手。

順帶一提，雖說執行者的有「外判」性質，但終究關乎俱樂部的名聲，所以若是有什麼差錯，俱樂部肯定會親手處理，而任務失敗的人，將會終生被列入黑名單。不過這只是對外的說法，以我所知，任務失敗了的人，再也沒有出現過。

所以我們都不是變態殺人狂，因為我們很清楚自己行為若有不當的話，例如在眾目睽睽之下殺人，死的往往是自己。

而所謂的「難度」除了是任務本身所需要的條件外，還是視乎對象﹑俱樂部所掌挫的資料等各方面，做全面的分析後才訂下的。

打得有啲急可能有錯字，咁多位我食野先，如果過七百又講聲

聽日唔洗返工，今晚可以夜小小，十二點前過七百都會追加二千字，直落任務二

可以出得書呢個系列

好正咁

個個系列啲人都叫我出書﹑拍微電影，最後．．．

最後咪出左書囉

好 今次就就下你

差少少700啦

仲有2個鐘就係 似乎難d

已正皮

我們呀

喊出黎

穎澄沒等我答應，就主動把內容說給我聽。

而她捉住了我「冇錢開飯」這句話，打算要求我幫她完成任務，但獎金只有「一餐飯」。

媽的，這臭西！

「唔喇，我真係唔得閒。」

「呢個任務真係好有趣。」她指一指任務表那邊。

目標姓名：吳嘉樂
支付金額：HKD$1,000,000
特別要求：一世離開香港
任務難度：★★★★☆
目標姓名：吳嘉樂
支付金額：HKD$500,000
特別要求：綁架7天，必須確保目標安全
任務難度：★★☆☆☆

目標姓名：吳嘉樂
支付金額：HKD$30,000
特別要求：體驗做狗的生活三天
任務難度：★★☆☆☆

這三個任務依次放由上而下貼在一起，這是很罕見的情況，大概是因為三個任務的目標人物是同一個人，在執行任務時或者會有衝突，擔心執行者不便，所以放在一起，一目了然。

要是這樣，穎澄又會選擇哪一個任務呢？既然她是四星執行者……

「麻煩你比最下面果張我呀靚仔。」

目標姓名：吳嘉樂
支付金額：HKD$30,000
特別要求：體驗做狗的生活三天
任務難度：★★☆☆☆

我有點驚訝，沒想到穎澄居然會選這一個。

找數行動正式開始

任務開始。

吳嘉樂從沒有想像自己會這麼狼狽，他渣BENZ來到元朗，卻是跑著出去的。

他生於有錢人家，一世無憂，根本不需要努力就已經享受到別人一輩子都沒法享受的事物。

他在逃跑。他作夢也沒想過自己要這樣逃跑。

褲袋裡有手機，但他卻不懂得用來報警，因為他有自己的保鑣。

可是現在保鑣並不在，因為他來元朗時，只想一個人。

靜靜地，他喜歡這種一個人的感覺，做他喜歡做的事，自由自在地。雖然他的生活很富足，卻似乎缺少了某些東西，他填補不了自己內心的空虛。

只在一次偶然的機會下，他嘗試到這種感覺，一個人的感覺。

他在發現，原來幸福是這麼廉價的。所以一旦有空，或者心靈上有需要時，吳嘉樂就會一個人來到元朗八鄉逢吉鄉，享受一個人的時光。

他甚至在這裡買了一間屋。對於他而言，買村屋就像買玩具一樣。即使他只是一個月來這裡住一天，也不心痛。

這不是做戲，又不是夢境，一切都很真實，真實得有點可怕。

他心生恐懼。原本不應該存有這種恐懼的，他的生活並不需要這種情感。一切事情都在他意料之中，可是這一擊，卻破壞了他的自信。

痛楚在告訴他，沒有半點是假的。

「屌，果兩個人仲想追到幾時。」吳嘉樂邊跑邊往後看，那一男一女應該沒有再追上來了，可是他總覺得自己被什麼東西凝視著。那不是人類的目光，是野獸，對，正是野獸。

他四處張望，看到行人路的燈柱上掛有閉路電視。他肯定看得見的，目光也停留了一秒，然後又別過頭去。他居然沒有發出求救的信息。

他認為自己安全了？還是他不懂得自救的方法？

他的愚昧，促使了自己的悲劇。

ＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸ

二零一八年五月二十一日中午

「唉，好熱呀，到底仲要行到幾時呀？」我開始有些不耐煩了。今天天氣酷熱。那說不上是一種「熱」，該說是「焗」，這完全不適合室外活動的天氣，我感覺自己快要窒息了。

「後生仔，平日做多啲運動啦。」穎澄領在前頭，不但沒有露出疲憊的樣子，反而覺得很精神。

她精神，是因為她找到了自己的玩具。

「早知就唔陪你黎啦。」

「係囉，你又唔洗返工既？」她嫣然一笑，明知故問。

「辭左。」我簡短地回答。

「個案件岩岩完，你就辭職唔做……」她沒再說下來，可是這種耐人尋味的說法，更使人討厭，這就是我不喜歡跟她合作的原因。

「一早叫左你接個三星任務，綁架佢七日，輕易就賺到錢啦。」穎澄轉過身來，看著我說：「我地仲可以同時進行任務，一雞兩味，岩唔岩先。」

「唔喇，我唔想死。」

「下，點解要死呀？」她那種裝作可愛的語氣實在太討厭了。

穎澄的手法我是知道的，因為當初就是她帶我進入俱樂部，並成為執行者的。在最初的任務，她一直在我身邊，我也觀察過她處理的不少案件。

結論是，可以說，如果我的仁慈磨滅掉，全都是因為她。

所以我很擔心，目標人物會否因此而死掉。

要是我真的接了那個任務，除了要綁架他七日，還有一個附加條件：必須保護他的安全。

穎澄的獵物，沒有一個是安全的。這麼一來，我的任務必然會失敗。

但退一步說，跟她拍擋其實也很有安全感。不知怎的，我總有一種感覺，到了她手上的任務，不會有完成不了的。她總會在腦海上想出成千上萬個計劃。

這個惡魔！

俱樂部的任務列表中，只會簡單列出基本資料：受害人名稱，為免接到相識的人的任務；金額與特別要求，特別要求也是執行者必須考慮的一點。就如李樂怡的案件中，特別條件是強姦，如果是女執行者，就難以做到這一點。

這接受任務之前，所有資料都是保密的。

在接下任務的同一刻，俱樂部會提供基本情報，這些情報是執行者事先不可能知道的。例如接下吳嘉樂的案件後，他的個人背景﹑喜好﹑出沒時間，特定出來元朗的習慣，最近一次會到元朗的準確時間等，都一一列出。

執行者要在一個星期內完成任務（除非任務特別要求長時間），否則當失敗論。而有時候遇上麻煩，執行者需要更多情報時，就可以向俱樂部購買。（也有機會情報費比任務獎金更貴，這就是「蝕本生意」，但是為免自己「被消失」，執行者也只能買了。）

來到元朗八鄉逢吉鄉，我們停在一輛BENZ的旁邊。穎澄要我先在這裡等，然後她拍了指一所白色較新的村屋，說：「我上一上去睇下，你係到等等我。」

那是一間兩層的屋子，裡面好像沒什麼人，燈也沒開。

穎澄去的時間有點久，於是我又跟了上去。雖然她要我在這裡等她，可是我並沒有聽話的義務。

我只做自己喜歡的事。

一個男人正跪在她面前。不是在求她，因為他並沒有什麼事要求她。

甚至說不上是「跪」，他只是右腳無力，失重單腳跪在地上。

穎澄變了另一個人，剛才那假裝可愛﹑單純的表情全都不見了。由他接觸到目標的一刻，她的腦海中只有如何更有趣﹑更有效率地完成任務。

沒錯，更有趣﹑更有效率，這似乎是互相矛盾的要求，可是在她身上，卻平衡得非常好。

所以俱樂部當時，由二星直接升她為四星執行者。也只有這一次是破例的。

吳嘉樂停止了自己的恐懼，他在想著這一切。

俱樂部收到委託後，會即時發佈出來。但是什麼時候有執行者接任務，什麼時候會開始任務，委託者完全不知道，受害者更加不知道了。

所以吳嘉樂一時搞不清楚發生什麼事。但是他明白到眼前非常危險，他走了。

蹣跚地離開了。

穎澄什麼都沒有說，沒有做，任由他一個人一拐一拐地離開。擦過我的身邊，他大約走了兩分鐘，開始跑起來。他確定這個距離我們肯定追不上。

而就在這時候，穎澄和我同時間追了上去。

我知道他的目的，也知道她的目的。

沒有原因，也不需要原因。

她，只是單純地享受著追捕獵物的感覺，這是她的執行方法。

「佢真係好單純。」我們在較高的位置看著他跑，看著他不懂求救的樣子。他經過自己的BENZ，卻沒有開車離開，反而是躲在遠處觀望著。

看到這裡，我不禁有點奇怪：「佢到底係想反擊，定想睇下我地係咩人？」

「兩樣都唔係，」穎澄說。

佢只係以為呢一切都係佢掌握之中。

他只是誤以為這一切都在他的掌握之中。

一入到黎就有更新

Push

好想瘋狂正皮等樓主出多啲文

push

好似john wick入面嗰個組織咁
可能遲啲穎澄會犯規之後被消失
Btw新讀者留名

等文

目標姓名：容祖兒 鄭列瓊
支付金額：毅進星$100
特別要求：塞春卷 用下面夾斷

個女得15歲 輕輕帶過啦

好耐冇追故 呢個寫得幾好 留名追文

瘋狂推po都歡迎，一樣有追加

你講到我好想睇 但係我驚睇完會受影響

自古以來
所有創作都係互相影響之下既產物

任務列表

目標姓名：鍾嘉欣，楊思琪
支付金額：一萬
特別要求：馬戲團場地入面玩通宵大富翁 20:00玩到第二朝12:00

目標姓名：中共
支付金額：人民幣0.5
特別要求：解散

目標姓名：史近平
支付金額：$0.5
特別要求：雞姦

目標姓名：欣宜
支付金額：美極一枝
特別要求：騎乘位

目標姓名：Alice
支付金額：5萬
特別要求：中出即飛

目標姓名：關芝林
支付金額：1千萬1個高爾夫球
特別要求：塞晒入去 唔好送去醫院

目標姓名：志偉
支付金額：十萬花之戀禮卷
特別要求：打和

目標姓名：鍾嘉欣，楊思琪
支付金額：一萬
特別要求：馬戲團場地入面玩通宵大富翁 20:00玩到第二朝12:00

目標姓名 ：黃心穎
支付金額 ：馬國明降魔的一日遊使用卷
特別要求 ：搵埋蔡一智3P

目標姓名：joanna
支付金額：$1111.5
特別要求：口爆，sm，中出，令佢以後做委託人ge性奴

目標姓名：淋病月蛾
支付金額：美國護照一本
特別要求：畀唐氏綜合症病人中出兩次

目標姓名：謝安琪
支付金額：一隻碟
特別要求：佢老公在場

目標：香港所有政府官員
金額：$0.1港元
要求：流放到荒島
特別要求：必須要他們互相殘殺

目標姓名：銀仔
要求：同小霖相愛
金額：一本書既價錢
特別要求：銀仔真空

目標姓名：任何吉野家女員工
要求：休息室內瘋狂做愛
金額：大牛飯多汁
特別要求：要跟足劇本

目標姓名：任何譚仔阿姐
金額：一碗過橋米線
要求：於廚房內屌到佢呱呱叫

目標姓名：容祖兒 鄭列瓊
支付金額：毅進星$100
特別要求：塞春卷 用下面夾斷

終於收集哂大家既任務，如果委託人唔比錢都一樣會有俱樂部跟進

有漏講聲我知唔該

目標姓名：銀灰色的死
支付金額：0.5
特別要求：瘋狂迫佢出文

估唔到係阿女

我接 有冇人幫手

瘋狂迫你出文

今日夜小小出文，暫定1500字。
多100正皮追加2000字

一蚊跟機

Proofread la 好心

二

這裡很暗，只有微弱的光線，一般人是難以在這裡環境之下看到什麼的。不過有的人卻喜歡這感覺，因為黑夜伴隨著寧靜。不但是感官上，更是心靈上。

成行執行者後會有為期三個月的「實習」，教導基本執行任務時的技巧。例如夜視的能力，這對於執行者而言並不是什麼罕見的事，因為很多任務在夜間進行才方面，所以這一項能力很基本。

黑暗，並不造成任何影響。

但臭味的影響卻大得很。不是一般的臭，我甚至不想在這裡多逗留一秒。穎澄對這味道並沒有太大感覺，連眉頭也不皺一下。

果然是大魔頭，真正的殺人魔。

因為這臭味，是血腥的味。

除了血腥，還有糞便﹑腐肉。所有味道混雜在一起，我才步入幾秒，就已經想吐了。比大陸的公廁要臭上十多倍。

二零一八年五月二十二日

我們又再一次來到元朗，來到那棟白色的建築物。原本這一切已經與我無關了，但是穎澄又開出一個新的條件。我算了一下，這任務還是值得做的，起碼與她合作，有很多問題都不用擔心。

於是我們現身處白色建築物內的黑色房間。

這使我想起黑洞──黑洞的盡頭便是白洞。這純白的建築物裡，居然有這麼一間地下室，充滿黑暗的地下室。

這是「藍鬍子公爵的秘密房間」，是屬於他一個人的神秘樂園。而這一刻，卻為穎澄所佔有。

「放我出去！放我出去！」聽到門聲開啟，他知道我們來了，馬上用僅餘的聲音大吼。

聲量與昨天明顯不同，已有些沙啞。昨天捉到吳嘉樂後，我們並沒有對他做什麼，只是把他扔在這黑房中，就離開了。

我想他大概不停地求救，所以聲線才會變得這樣。可是無論他怎麼叫，聲音也絕不會傳到外面去。因為這房間原來就是有這種奇妙的設計的。

吳嘉樂買下這棟房子後，第一件事就是設計了地下室，找了最好的隔音物料，務求做到一絲聲音也不能外傳。他找了全國最頂尖的隔音物料，花了不少金錢，才打造出來的完美房間，是絕對不會出賣他的。

因此他的聲音，也絕不可能傳出去。

吳嘉樂的設計很巧妙，他擔心有什麼異味在地下室傳出來，所以在通常地下室的石路與設有暗門的房間，都用了大量味道較濃的香薰。

然而那些臭味遘上香薰，卻是更怪異的味道，使人受不了。隨後，吳嘉樂買了一些檸檬，不知名的木碳。嘗試了各種方法後，終於清除了異味。

就像是另一個空間，與世界決絕了。

他從此，消失於世上。

以「外出旅遊七天」的理由。

穎澄後來回來了，脫下吳嘉樂的衣服，將他綁在牆邊，然後不知從什麼地方找來一支鐵棒，說是要檢查他身上有沒有通訊系統，於是強行插進了吳嘉樂的屁眼。

「啊──」一聲淒厲的尖叫聲之後，傳來的是大小失禁的臭味。穎澄早就料到這一切，於是退後了好幾步，頭也不回地離開了。

我也沒有中招。早知道穎澄的手法，也體驗過那些受害者的反應了。

吳嘉樂好像想跟我們說什麼，我想大約是「他誤會了的那件事」吧。可是我們已經離開了，既然離開了，就什麼都聽不見。

這就是房間設計的可取之處。

可恨之處。

也是可笑之處。

他要說出「真相」，也只能等我們再次回來。這一次，穎澄還是把我帶來了，原因是「男仔大力啲，黎啦，你幫下我啦，唔該。」

因為她想搬一塊全身鏡到地下室，我雖然沒有搞懂，卻還是幫了她。這全身鏡比我想像中還要輕，但仍然有一定重量，大熱天搬這東西也是不好受的。

穎澄幾乎是在這屋子裡自出自入了。今天她帶了不少個人物品過來，我想她應該是想在這裡逗留幾天。

在受害者的住所，傷害他，同時霸佔它。這不知道是從何處學會的壞習慣，曾經聽說過，是他以前的男朋友教會的。

是以前的男朋友，也是現在的。他們沒有分手，卻沒有再相見了。因為她的男朋友自那天開始不見了。

消失。

那是在她加入俱樂部之前的事。

穎澄在白屋的浴室取了一盆水，然後在雪櫃搬來一堆冰塊，是她在昨晚離開時特意去準備。這可真是辛苦的工作，換了是我，肯定不會做這麼無聊的事。

女人！

她的工作，就是講求平衡效率與興趣。

這只是興趣的一部份。

冰塊混進了水後，只需要攪動幾下，便能成為一盆冰水，速度比我想像中快。

這樣子搬動是很辛苦的。由於我雙手都抱著全身鏡，沒有空閒的手可以幫她，所以她自己搬動這些東西。

但她並無怨言。

應該說，她是樂於這樣做。不但在處理目標人物時能為她帶來興奮，就連準備工夫，她一看見那些道具，就能想像出施諸於目標人物時的情景。

只是這樣，足以使她興奮起來了。

「你地知唔知我係邊個？」所以自以為高級的人，第一句都會說這番話。可是他們永遠不曾想過，自己身處何方，又是什麼一番景象。

不管他是政要﹑富豪還是什麼人，落得如斯境地，都應該乖乖住口。

「你唔洗咁過份……」穎澄沒等她說完，就深深吸了一口氣，然後將冰水倒在他的身上。

吳嘉樂一時驚訝，也可能是太冷了，完全來不及反應。而就在此時，穎澄已經有了下一個動作。

即使沒有困住吳嘉樂，也可以看得出他瑟縮在一角。這裡著實是太髒了，這一點他自己最清楚。

身處這種環境，不作任何動作是最聰明的。雖然地下室的空間很大，他坐著的位置卻沒有改變。

穎澄一個動作，拉著吳嘉樂的頭髮，將他狠狠地扔進了其中一個鐵籠。這些鐵籠的體積並不大，因為那原本就不是用來裝著人類的。

狗籠。

但是吳嘉樂進去後，仍有活動的空間，只是不能盡情伸展而已。

關好了門之後，穎澄用密碼鎖鎖好鐵籠，然後開了燈。

瘦了。

只是一天的時間，他明顯消瘦了不少。

在接下來的三天，他都不可能有任何進食。

「保證我既安全，你地到底係點保證我既安全呀！」吳嘉樂開始胡言亂語：「你地快啲打電話聯絡我屋企人，快啲！我要佢地黎救我呀。」

香港一個較有名的，吳姓的富豪。

吳嘉豪以為我們是綁架犯。

「轟」的一聲！穎澄狠狠地用鐵棒敲在鐵籠上，發出了極大的聲響，這使得吳嘉樂馬上住口。

這聲響太大了，而且那鐵棒就落在他的頭頂。不誇張，這一擊可能對他的精神造成一定影響。

不是可能，是一定！

穎澄叫我把全身鏡放在籠子的前方，對準了吳嘉樂，稍稍移動了角度，直到他可以完完全全地看見自己的樣子。

「我宜家會日日黎幫你沖涼，你執到啦。」穎澄不帶任何情感地說。

臨走的時候，她還刻意加了一句：「你望下鏡裡面既自己，你到底係邊個？」

「我到底係邊個？」吳嘉豪不明白這句話的意思。

不過穎澄並不是要他明白，只是要他生疑。

燈又再次關了，重回黑暗。

回到房子上，穎澄叫我三天後才回來。這幾天沒我的事了，我想接下來的事就只有「等」了，並不需要急在一時。

對，冷靜，然後想著﹑享受著﹑等待著。

我很明白這一切，這跟我處理案件的手法一樣。這樣說或許還不夠準確：我的手法就是從她身上學來的。

「你到底係邊個？」我原本不明白那鏡子的用途，可是聽到這個問題後，才明白到她的用意。

她要吳嘉樂對著鏡子自己這個問題，她要他質疑自己的存在。曾經有過這樣的一個心理實驗：連續三十天起床後問自己是誰，最後會變成瘋子。

然而在這裡環境下，這種心理狀態下，需要三十天嗎？

或者，只需要三天。

這個瘋子，想讓別人跟她一樣變成瘋子。

這只是未經證實的實驗，不知真假。但穎澄並不在乎，應該說，她只是知道結果罷了。

「點解你要用密碼鎖？」這是我心裡的唯一疑問。

「比一個希望佢。」我倒抽一口涼氣。

希望愈大，失望便愈大。

魔鬼。

皮已正，樓豬快啲加速

前面是絕路，希望沒有了

「點解你淨係出咁少文？」這是我心裡的唯一疑問。

「比一個希望佢。」我倒抽一口涼氣。

希望愈大，失望便愈大。

魔鬼。

文呀

無啦啦又變左個吳家豪？

好好睇 但呢篇錯字多咗少少

罰自己今晚全完proofread 知錯

諗起日本果個節目

靈感應該都係係果度黎吧？

罰你出多十篇

好變態

咪 Proofread啦 啦啦臨出多十篇好過

留意到樓主特登用她他去分男女
但係有時女既都用左他

有冇得解釋下執行者除左資訊外仲有咩資源? 好難想像一個人可以唔用錢做到咁難既要求，尤其係好多任務得幾十蚊報酬

另外，任務是如何經審批放上去任務版上面? 第一章入面最後有解釋到點解要強姦，因為佢罪有應得，咁執行者揀任務時知唔知依個背後個原因? 又可唔可以出任務整一啲冇做錯野既好人?

呢句都錯

多謝你咁細心

啲資料我會慢慢係劇情放出黎，一次過太多會好悶。特別係清道夫篇到。

審批係先經過情報人員了解哂成件事之後分析佢既難度再放上去。揀任務得簡單資料唔會有原因。接左任務之後就會有機會係基本情報到知道個原因，但無論係咩原因都好，都唔可以話唔做。

係執行者（俱樂部）既角度黎講只有任務，冇話正確定錯，好人定壞人。呢點要先清楚個故先可以睇落去，因為接下來好人但係被殺既案件有好多。

第一條明白

但第二條可唔可以問埋審核過程係唔係淨係做難度分析而唔會考慮原因? 假如有人想放任務上俱樂部，係唔係淨係需要寫任務內容同報酬，而唔需要寫背景原因? 同埋係唔係一定會成功登上任務版?

係，除非事件牽涉到同俱樂部會員有關，同政治人物有關等等，先會等高層審批，如果唔係一般都係按情報部門程序去做就得。

唔需要原因，淨係講低你個任務想到點做，要達到咩效果，有冇特別要求等等。
俱樂部係自由市場，你放得任務上去佢就會放出來，有冇人接就係另一會事。

推一推

好詳盡

推post等文

失眠好慘 自推

寫下文包你瞓得着

巴打想知嘅，我可以簡單咁講下

一路睇一路諗到佢個樣

我wiki左喇

我都係

推推

完住代入咗😂

其他錯字都唔緊要
可唔可以唔好錯他同她

他屌她
她屌她
他屌他

快啲出鐘嘉欣啦

錯還錯 唔好錯牠

追到Live左呀

屌你出文啦
瘋狂迫你出文

銀仔快d出文

要屌Alice果位巴打麻煩出一出黎

可唔可以講詳細d要點做，Alice既樣係點。
即係基本情報

於是我回到了俱樂部，經過那落貨區，又來到一間黑房子。

只是兩種「黑」完全不同，一種給予人自在休閒的感覺；而一種卻是絕望無助。

「喂，銀仔。」坐在一個角落的金髮少年向我揮揮手。

「龍……」我不太情願地走過去。

「點呀你呢排，扑左你個女上司未。」

「下？」這件事到底有多少人知道了。

「冇呀，上次做任務果陣見到你跟蹤緊個女上司，佢個樣好靚，所以我有啲興趣咁。」我手肘推一推我，說：「你就好啦。」

「唔好講呢啲衰野啦，你食過既女都唔少啦。」我趕忙離開：「我去睇下有冇任務接先，呢排好窮呀。」

呀龍仍想拉住我講幾句，可是一旦纏上這個人，就是沒完沒了的事。

有一種人，無論是什麼都可以講一大輪。一旦開始了話題，接下來的幾個小時都會被「偷走」。

我又回到任務表單處。

今天是佛誕，所以俱樂部的人流比較多。大家都過來看看有沒有新任務，希望能即時搶先接下任務。

列表上都是一些舊任務。

只有一個新的：

目標姓名：鍾可清
支付金額：二十萬
特別要求：逼他說出藏錢的地方，然後殺了他

二十萬！這個是三星任務，我現在可以接受，這將是我成為三星執行者後的第一個任務。

三成佣金，也就是說任務完成後，我可以得到六萬。

為了六萬而殺人。這可不是什麼划算的交易。

殺人對於我們而言，已經不是道德上的考量了。牽涉的，只有金額。

二十萬，所謂的「藏錢」可以有五百萬或以上。這就是俱樂部的名聲所在，即使我做執行者可以套出藏錢的地方，也絕對不會私吞。我們知道情報的重要性，也知道情報人員的可怕。

或者，每個執行者的每個行動都受到情報人員的監控吧。

起初不習慣這種毫無私隱的生活，甚至向俱樂部反映過。到了現在，連私隱是什麼都忘記了。

自由﹑私隱，只是在生活豐足後的進一步要求罷了。在生與死之間走過路，漸漸明白到，許多自己曾經以為重要的事情，原來都不重要。

能活著，有沒有私隱對我而言，都一樣。即使我在做愛的時候被別人監視著，也不影響我的勃起﹑興奮﹑射精。

我最終沒有接下這個任務。並不是我不想接，而是我得先做些「功課」。如果開始了任務，就等於跟時間競賽。在時間與情報兩者中間，往往很難拿捏。要是我能先自己收集些情況，就可以省下不少錢。

這一次，絕不能做蝕本生意。

在接下來的三天，我開始追蹤這個叫做鍾可清的新目標。

一個普通的文員，三十歲出頭，單身，一點也不特別。

ＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸ

再次來到白色的屋子，每次來到這裡，心裡的感覺便愈冷漠。

剛買的玩具，總會使自己有點興奮，縱然那不是自己的玩具。

但是多玩幾次了，就會覺得無聊，不太感興趣，只是偶然看見，仍可玩玩。

房子比我想像中更髒，穎澄就睡在沙發上，一絲不掛。半邊胸部露出下垂，因為她快要從沙發上倒下來了。

左腳伸長，右腳卻曲起，露出大腿上的紋身。那紋身的模樣並不清晰，線條非常複雜，顏色單調，主色是銀色。

隱約能看得出，那是一條龍吧。

私處的陰毛全剃去，我也是現在才知道，原來穎澄是「白虎」。

我走到她身邊時，她已經醒來了，卻沒有什麼反應。

三天，因為三天後我會來到這裡，她早就知道了。

才不是呢！驚訝不是因為我的出現，是她完全裸體才對吧。

她仍沒有打算穿上衣服。

此刻反而著急的是我，這三天瘋狂的實驗到底將他變成什麼樣的人呢，我很好奇。一塊鏡子加一個密碼鎖，就真的能讓人變成瘋子嗎？

「你唔洗打理一下間屋嫁咩？」

「洗乜姐，搞掂個任務之後自然會有清道夫黎處理。到時呢到就會變返好似我黎住之前咁，咩都冇哂。」

什麼痕跡也沒有。

來到地下室，已經沒有任何聲音了。

燈一開，這裡都是屍體，有的沒有腳，有的沒有眼，有的甚至連屍體也看不見，只有無數的內臟﹑四肢﹑頭部，甚或腦漿，一片狼藉。

開了燈的感覺比沒有開燈更差勁。

最健全的那隻雄性「動物」，就在所有屍體的中央，對著鏡子，一直深深地望著，沒有開口，沒有問自己是誰。

他居然沒有問！

「放左我，放左我！」吳嘉樂有氣無力地說。

像是一件被玩壞了的玩具，穎澄只是苦苦一笑，並沒有太多情感。

他抓住鐵籠，這時候我才留意到，吳嘉樂的無名指不見了。

穎澄說：「我地要綁架佢，都要比人知道我地係認真嫁嘛。」

穎澄在我離開的當天，就切下了吳嘉樂的手指，通過郵寄給他的家人。

郵寄時間一般是兩天，不計佛誕，我想他們今天就會收到。

「綁架，係要安全咁綁架。你地宜家放左我，我會算數……」他想了想，最後決定再多開一個條件：「我仲可以比多一百萬你地，每人一百萬，好唔好？我唔會話比俱樂部知，大家以後過大家既日子。」

只要還活著，一切都不重要，無論是冤屈﹑金錢﹑尊嚴。吳嘉樂終於明白這個道理。

他是個聰明人，雖然出生貴族，但他仍有點小聰明，他知道如何自救。可惜她遇上了穎澄。

熱烈興祝突破９００正皮
多謝咁多位讀者支持，我都唔知講咩好

我會打多啲文，執好啲錯字，將大家既劇情放入故事入面（任務五之後）

希望巴絲繼續支持。

開緊銀行NO.比大家入錢,委託左任務既巴絲自己準備錢。

有冇得扑埋穎澄

到時寄枝美極俾你

吳嘉樂係岀任務條友？
但點解要咁樣玩自己？
想吞左屋企家產？

定想低調撤資離開香港？

快快

瘋狂迫你出文

快點

10點出追加文

係咪重未着返衫

一陣冇著

「打電話黎既係你呀哥。」原來對方家人早就跟穎澄聯絡上了，我想是今天早上的事吧。

「佢……？」

穎澄又說：「但係佢都係唔肯比錢黎啵，佢話你肯定係自己扮比人綁架，然後想呃屋企人既錢。」

「原來係你，吳嘉豪！」這兄弟的感情似乎不太好。

吳嘉樂不是第一次幹這種事了。那天在列表上的三個任務中，其中一個綁架任務就是他自己委託的。未接受任務之前，我們並不知道這項消息，不過一旦我們接了任務，基本情報裡肯定會有這個消息，也包含吳嘉樂自己設計的劇本。

所以他的行動就這麼奇怪，因為他一直以為我們接了他的任務。

他不是第一次這種騙家裡的錢，這可是真實版的狼來了。

「你比電話我，等我黎同佢講！」

「唔洗咁麻煩喇。」穎澄的目的根本不是贖金，而是讓吳嘉樂進一步失望，連他最後的希望也奪去。

但她依然沒有告訴吳嘉樂事實，吳嘉樂也不知道我們正進行的，是另外的任務。

「一隻手指佢唔信，咁咪比多啲野佢睇囉。」穎澄強行將吳嘉樂的手臂從鐵籠的空隙中拉出來。吳嘉樂不斷反抗，可是他的力氣並不如穎澄。

畢竟他已經好幾天沒有吃飯。一個人到底可以在三天內變得多瘦，我這一刻真正見識到了。要要有女孩想減肥，可以指名請穎澄執行任務。

只是任務完成之時，並不保證你們的精神健康。

手臀已經被拉扯出來了。吳嘉樂沒有反抗，只是哭著。那或者不說哭，是身體的反射動作，對於絕望的自然落淚。

手起刀落！一隻手臂好像是突然「死亡」，從生物變為死物，一動不動，就放在那裡。

穎澄覺得很滿意，但她並不是要那手臀去要脅吳嘉樂的家人，她只是覺得好玩。

吳嘉樂在痛苦之中，沒有拼盡最後一口氣抵抗，徹底放棄了。

穎澄解開了密碼鎖，把他放了出來。

穎澄用盡自己的方法，單純進行「破壞」。從吳嘉樂雙腳開始，腳是不切去的，因為骨較粗肉較多，很難處理，只需要破壞了它們的功能便可。

穎澄在地下室逛了一圈，收集了不少可怕的道具回來。用鐵鎚一下一下奪走了雙腳的知覺，直到確認那雙腳永久失去功能。

過程中吳嘉樂是醒著的，因為那痛苦並不是一次過出次，而是慢慢累積上去。

左手斷了，右手留他一個希望。

──有希望，才會有絕望。

「啊──」吳嘉樂唯一一次痛得吼叫，是當穎澄的鐵鎚打碎了他的牙齒時。但他才叫了兩秒，第二擊又來到了。直到所有牙齒徹底不見，穎澄才住手。

只是被困，他並不怕。失去了無名指，也還有活著的希望。

但就在這一天，他失去的東西太多了。多到，他泛起一個念頭：這個樣子，即便自己能活下去，也只是個廢人。

他的希望漸漸被穎澄擊碎了。

穎澄挪動吳嘉樂的身體，讓他平躺著。失去了牙齒，他看起來像個老伯，儘管他現在只有二十四歲。

卻沒有一頭白髮，沒有像戲劇般一夜白髮，真可惜。

吳嘉樂的氣息有點微弱，但不會死去。穎澄絕不會讓他死去。

裸體的穎澄分開雙腿，慢步地走到他的頭部蹲了下來，露出了粉紅色的陰部。她雖然開放，但似乎性經驗並不多，仍有種少女的味道。

這可能是吳嘉樂這幾天來最好的享受吧。

穎澄對準那滿口是血，已經合不上的嘴巴小便。

水，吳嘉樂失去了思考能力。

只是感覺到水份，然後逐漸，自然地吸收水份。

將穎澄的尿一滴不留地喝下去。

「佢幾耐冇飲水呀？」

「人可以唔飲水好耐嫁嘛。」穎澄沒有直接回答我：「但係我地唔可以比佢死，一定會比水佢飲。」

什麼「我地」，只有「你」！

文

由於雙腿已經失去活動能力，穎澄也沒有把吳嘉樂關回鐵籠裡。我們兩個又再次回到房子上。

穎澄仍要留在這裡生活，任務已經進行了第四天，她還有三天時間就得完成任務，我的任務已經完成了，所以我先回到俱樂部。

我不接鍾可清的任務，也不能接。因為俱樂部不允許同時接兩個任務，這是為了任務質素著想，除非你成為五星執行者。

五星執行者才有資格同時接上限為三個的任務。

目標姓名：吳嘉樂
支付金額：HKD$30,000
特別要求：體驗做狗的生活三天
任務難度：★★☆☆☆

相對於金額二十萬的二星任務而言，這個獎金不太吸引，但這卻可以被穎澄CARRY，什麼都不用做就完成了。

當晚，穎澄拿下了這個任務，說：「拿，我地黎合作，呢個任務比你！」

她自己則接下了另一個四星任務：

目標姓名：吳嘉樂
支付金額：HKD$1,000,000
特別要求：一世離開香港
任務難度：★★★★☆

四星執行者可獲四成佣金，也就是四十萬；而我這個任務完成後，只能得到九千，分別真大。

但穎澄答應我，事成以後再分我五萬，所以我才欣然跟她合作。

「任務已經完成，唔該哂你，呢到係你既佣金，請點算一下。」我收過白信封，並沒有數算。一來俱樂部是不容許犯錯的，二來這小數目，數來也沒有意思。

俱樂部的獎金全都是以現金形式發放的，不管金額有多大。避開了銀行的交易系統會更方便，免得被人追查，也沒有逃稅的煩惱。

「麻煩你，比果個任務我呀。」我馬上接下鍾可清的任務，這才是我真正的第一個三星任務。

俱樂部的音樂又不同了，仍是柔和的風格：

最熟悉的街主角卻

換了人演

多謝大家支持，成功十點追加二千字

遲你半分鐘

出名準時

自己推到搶500先

紙言都已經UPDATE左，盡量同步，不過通常係會遲一日。

扑穎澄呢

好撚癲又好撚正

ＪＥＲ都斷

今晚已經冇哂靈感，要停手了

跟住落黎既時間可以答下大家問題，不過十一點訓

吳家樂個任完得咁突然

好想扑穎澄

快d委託任務

係，因為之後已經唔關我事。
但係下一篇仲會解釋多少少。

留名！

好耐無見

扑得穎澄未
好想睇咁高高在上咁狠既女人比人扑果陣係點

好撚癲啊

幾特別嘅故 留名

目標姓名 ：高海寧
支付金額 ：牛歡喜一大碟
特別要求 ：屌到佢自己想要

目標姓名 ：穎澄
支付金額 ：一個二亳半
特別要求 ：屌到佢識追撚含

hi

嘩 呢個正

都想睇埋「一世離開香港」係真正離開定死左
因為詞義不明其實可以衍生多結果

目標姓名 ：穎澄
支付金額 ：30000蚊
特別要求 ：過夜 揸benz接穎澄去洒店

今晚會唔會突破1000正皮
係公司偷偷地打定追加既文先

差31

目標姓名 ：穎澄
支付金額 ：$？ （做完先知幾錢）
特別要求 ：令到對象自願講岀 「對唔住，我愛你」

想睇主角sm穎澄，不過可唔可以出任務搞鳩其他執行者?

多謝你先

係咪姐係自己SM自己?

理論上可以,因為「執行者」始終唔係俱樂部既人，本身唔受保護。

就算係俱樂部既人，只要ＰＡＳＳ比高層，同意之下都可以出任務

頂原來PART3都未 POST，唔怪得你話完得突然啦。

不如咁啦 用穎澄做第一身寫呢章

目標姓名 ：男主角
支付金額 ：是撚但啦
特別要求 ：sm佢

三

吳嘉樂的任務委託者，應該是某位受害者。在前陣子，香港發生了很多虐狗事件，也被揭發村屋有人大量養狗，卻沒有照顧好。

吳嘉樂在一次偶然的機會下，在虐狗的行為上得到了刺激的感覺，於是他買下了那棟白屋，並在裡面「養了」不少狗。但那絕不說得上是養，因為他總不曾餵過他們食物。

直到有一天，那地下室放置了很多屍體，吳嘉樂才發現，餓狗是會吃同類的屍體的。這真是一項大發現啊！

於是他又產生了新的樂趣。

他會從寵物店買狗，也會偷別人的狗。因為他認為別人的玩具，玩起來更有趣味性。

有一陣子，出現了偷狗賊。大家並不知道兇手是誰，也查不出來。有人查到線索了，也報了警，然而卻沒有任何消息，石沉大海。

因為沒有實際的證據。

金錢，永遠就是證據。沒有人會為了一個普通市民而得罪吳姓大族，這不是聰明的做法。

所以這個富三代，不斷虐殺別人的寵物，而不用受到法律的制裁。

於是出現了這個任務。伴隨任務而來的基本情報中得知，委託人是希望吳嘉樂體驗被虐待的狗的生活，如何受餓﹑冷凍﹑黑暗﹑絕望。

價值不合，所以沒有人接。但是手法合穎澄的喜好，於是她接下了。

我的任務已經完成了，但是我對於吳嘉樂的下場也有些好奇，所以我第五天還是來了白屋。

穎澄沒有理會我，我一個人來到地下室。

已全無人類的氣息，眼前只有一隻動物。

我心裡有點懷疑，任務要求是「一世離開香港」，換言之，死亡也算是吧？

任務的基本情報是什麼，只有穎澄知道。但我大概猜到委託人是誰，在我前天看到吳嘉樂的反應後。那個任務應該是他哥哥吳嘉豪所委託的，原因很簡單，希望他離開香港。這只是單純的家族生意之爭罷了。

利益。

雖然我已有心理準備，但眼前的景象仍使我有些震撼──

吳嘉樂正在吃自己的糞便。

他沒有高興的感覺，也沒有厭惡。不是瘋掉，也談不上精神，恍恍惚惚。

他的樣子看起來沒有當天那麼瘦，應該「吃飽」了。我皺了皺眉頭──這房間的肉臟﹑屍體幾乎都消失不見。穎澄絕不會打理這裡，她連上面的房子也懶得打理。

我只想到一個可能性。

然後搖搖頭離開了。接下來會發生什麼事，穎澄會用什麼方法使他「一世離開香港」，他是生是死也不重要。

變成這個樣子，即使活著，也跟死了無異。

幾天後，我收到了穎澄的五萬元轉帳。收到這筆錢後，我馬上到APPLE買了一部MACBOOK PRO，我想買很久了，可是一直沒有高金額的任務，只好擱置自己的計劃。

然後我在鍾可清的家附近租了一間酒店。

基本情報與我自己所打探的差不多，也就是說，我在這之前做的工夫是白費的。俱樂部擅於以執行者的角度來思考，知道我們需要什麼資料，也知道我們的能力能打探到哪些情報。

這就是為什麼會有基本情報。

鍾可清是證券行的投資經紀，這個身份與委託上所說的「藏錢」有一定關係。這陣子香港股市升跌很大，也有不少熊市消息。可是內行人都知道，這消利市淡市消息的真實性並不重要，重要的是市民（即散戶）的去勢與心理，能捉到這一點，就能從中獲利。

即使跌市，也有些「細價股」突然暴升，使人從中獲利。

這就是造市。

我想鍾可清的任務必定與這陣子的股市有關。雖然不肯定，但那任務出現的時機，與任務內容而言，其中有一定的關係。

鍾可清的日常活動並沒有古怪，在我接受任務前的三天，我已經有留意他的行為。他是單身人士，但固定兩﹑三天就會跟一個女人見面，每次地點都一樣，在一間酒店，同一間房。

基本情報也有提及這個女人的事，她是一名人妻，是趙銘傳的妻子。最奇妙的是，趙銘傳與鍾可清是同一所證券行的同事，他們更是中學同學，是對好兄弟。

直到一個星期前為止仍然是。

鍾可清做事很小心，就算他跟那女人見面也是，如果不是刻意跟蹤，有情報的幫助下，是很難發現的。

我心裡很好奇，既然他獲得了一大筆錢，為什麼仍要工作呢？

這就是他利害的地方，毫不露出破綻。突然離職也許會引起懷疑吧。

或者他根本沒有「得到一大筆錢」。

他的日子很平常，根本沒有地方可以下手，如何逼他說出藏錢的地方呢。我馬上想起了穎澄的手法。用這種手法，無論是什麼事，他都必然和盤托出。

但我必須小心，因為這個要求比殺了他難得多，要是他情願自殺也不肯說出（有些人就要連命也不要，就是不願意失去金錢），那我肯定不能完成任務的。

要強逼一個人，必須要從他的弱點下手。

逼於無奈之下，我又再一次回到俱樂部。

有時候，時間比金錢﹑情報更重要。這是我多次任務累積下來的經驗。如果我猶豫不決，捨不得情報費，到時買了有用的情報，可是浪費了執行任務的時間，失敗的機會率更更大。

於是我在任務開始後的第二天，就買下一個進階情報。

「我想要鍾可清重視既野。」

工作人員對我笑了笑，說：「好呀，請你等一等。」

然後他從後門進去了。我也坐在吧枱上喝了些飲品。取情報一般要半小時到一小時不等。既要找到相關的任務，也要符合我的「購買要求」。

大約四十分鐘後那位工作人員又回來到，他親自來到我面前，雙手把寫有情報的紙條交到我手中。

「呢個情報要兩萬蚊。」他笑了笑，我不得不接受。

「趙銘傳。」紙條上只是寫著三個字。

居然是他？這個毫無破綻的鍾可清的唯一弱點就是他的好兄弟？

在收到這紙條之前，我曾以為他的弱點會是那個女人，不過既然俱樂部的情報人員有這樣的分析，就肯定錯不了。

當天，我便開始了行動。

目標並非鍾可清，而是他的兄弟趙銘傳。

第二章。完

計劃通

500係咪有得委託任務

咩事 點解我唔記得要自己搶

係

我見咁耐都未有人留言先搶

委託任務：
同女上司加穎澄3p 屌完女上司要殺左穎澄
委託金額：10個3號餐

我真係恭喜你

不過當然可以選擇唔委託啦

快過我十秒

委託了

ＰＯ左啦，盲？

自己見證自己
突破1000正皮

威喇威喇，出下文慶祝啦

突破1000就出文喇 扮工好悶吖

比啲時間啦

一陣又話我多錯字

咁好喇 乖乖地等文

睇左口廿

推啊推

人地話過左500就要係咁自推，唔知真定假

連登好神奇 有文就會自動推po

fb 專頁大行動

麻煩大家like一like：

多100like 多3000字

出得咁慢好難有心機追

咁都慢
隔離post 30歲儲100萬個甜故算咩

加油

原來真係漏咗

唔係漏左，係你散播假消息

仲慢

宜家日日買M記返屋企打住文咁食,差啲以為自己係奇洛李維斯

快d出文啦 等左好耐

屌 有冇佢咁型先

小霖

任務有無得填幫我寫論文

下次應該儲左一堆先好開post 連登仔好大食既

咁唯有share俾多幾個朋友黎俾正評同追故啦

就係有

嗨

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$4

態度正確,出文以回應

一千啦

熱烈慶祝突破1000正皮,現正加文

任務三

趙銘傳住在佐敦，附近沒有好地方作觀察之用。我稍稍易容，變成一個外賣仔，這當然也是基本課程之一。其實這些技能並沒有想像中的利害，只是很普通，而且很容易上手。但是但我試過之後才發現，這些愈簡單的改變，效果卻很大。

當然我的「外賣袋」中並沒有任何東西，然而我卻順利進入了趙銘傳的住所。

很快便找到他的住所，大門並沒有關上。在外面甚至可以看到裡面的擺設。很好，這正方便我的行動。不過就算門是關上的，我也有辦法，只是現在免卻了不少煩惱。

我沒有進一步行動，單腳跪下，裝作綁鞋帶。四處張望，確認沒有人經過。迅雷不及掩耳之勢，將一個偷聽聲放進趙銘傳的鐵閘。

鐵閘與偷聽器都是黑色的，正常情況下不易發現。這款偷聽器的優點是收音清晰，範圍廣闊，貼在鐵閘上也容易回收。然而缺點是連接範圍較短，而且還是避開開門關門的一刻，如果在偷聽時有人做開關門，那聲音之大，對耳朵肯定造成不少影響。

我的「外賣袋」內還有各款偷聽器，我這一次決定用這款。

完事後我退到附近的後樓梯坐了下來，準備好一切，調節音量，聽著入面的所有動靜。

「冇？有人見到你地出出入入幾次喇。」男聲是趙銘傳，他的情緒不太隱定，卻控制著自己的脾氣與聲量。聽得出他是屬於較「冷靜」的人。

但是這種長期不將自己情緒發洩出來的人，有時候卻更可怕。

「你到底知唔知佢啲錢放左係邊，你快啲問下佢啦。」

「點問姐，你係咪痴線嫁。」女聲就是她的老婆，以下簡稱趙太。雖然這樣說，趙太也不過是二十尾的年輕女子，樣貌的確很討好，嬌小，我想應該不到150CM。雖然年輕，卻已為趙銘傳生下一子。

「我知嫁，我點會唔知呀，你地兩個咩都唔洗瞞住我。」他愈說愈生氣：「我真係估唔到你係啲咁既人，我一直以為你好清純。」

「你唔好再亂講野喇，我講左好多次我地係冇野嫁。」趙太一直解釋著，但趙銘傳卻不肯相信。

綠帽。

簡單﹑常見的劇情。趙太顯然是出軌了，卻不願意承認。

然而我卻感覺到趙銘傳的心思並不是放在這件事上，因為他一直強壓著自己的脾氣，給人一種忍辱負重的感覺。

「好喇，呢件事遲啲先再講喇。」果然！

「但係你一定要叫佢拎返啲錢出黎，佢咁算點！佢到底到拎走我幾多野先夠！」

「人地冇爭你錢呀，你唔好自己發神經啦。」趙太已經不耐煩。

這時候，趙銘傳終於忍受不了，聲音也變得愈來愈激動：「你癲夠未呀八婆，果個係你個仔黎嫁，你寧願幫住個狗公，都唔理你個仔死活？佢私吞左我啲錢啊，再唔拎出黎我地個仔點算呀？」

趙太沒有反應，一時間屋子靜了下來。

我感覺到不妥，馬上馬耳機脫下。隨即外面傳來開門的聲音。

猜中了！

趙太離開了，連門也沒關。屋內只餘下趙銘傳一個人。

我等了幾分鐘，沒有人回頭。熙內的趙銘傳也毫無反應。於是我回到屋子回收偷聽器。然後，我做了一個連自己也難以致信的行動。

踏步。

我一步跨進了趙銘傳的屋內。

「你返黎……」他抬頭看一看我，眼中仍有淚光。趙銘傳把我誤作他的老婆，看見我後，他的表情先是失望，繼而疑惑。

然而我卻邁步進去了。

「有冇可樂？」連我也不敢相信，我第一次，直接跟委託人對話。

老實說，真的有點兒緊張。

「我冇叫外賣啵。」我想起自己一身裝束，不禁笑了笑。

「但係你有委託。」

「你係俱樂部既人？」

我沒有回答他的問題。

眼前這個男人，是一個剛被老婆丟下的失敗者。他們原本就已經不穩定，這樣子吵架，她可能一去不回頭。

情報！

雖然這一著並不妙，但我需要更多情報，因為我完全想不出對付鍾可清的攻略，所以只能請他幫助了。

「你想點對付佢地。」我在言語中埋了伏筆，他一聽就聽出來。

「我想鍾見清死，但係我老婆……佢唔可以有事。」

不笨。

「你仲好愛你老婆。」剛才偷聽到的對話，也看得出她對老婆的愛。

「一切都係鍾見清既錯……」

二

我綁架了趙銘傳。

「你到底係接左我既任務……」他想了想，突然想出另一個可能性：「定係接左佢既任務？」

「你估下。」我始終沒有回答他的問題。趙銘傳知不知道答案並不重要，重要的是他被我綁架了，而綁架他可以達到我想要的效果。

他的反抗不是很大，或者他心裡仍然相信我是來幫助他的。

我把趙銘傳捉到酒店。這裡人多，會危險。但趙銘傳不是笨人，既然我把他抓到酒店來，就是「優待」，那麼我應該是他的人了。

他猜得不錯。

即日，我已經聯絡上鍾見清，把這個消息告訴了他。我並不打算鋪排太多，因為這只是第一步。

目的很簡單，為了測試鍾見清的「棋力」，他走到哪一步了。

我擔心的問題出現了。鍾見清是一個很穩重的人，在聽到趙銘傳被綁架的消息後，並沒有半點慌張，反而跟我談起話來。

「你開出既條件係咩。」他的語氣，像是老師在教訓學生似的。

「七千萬。」聽到這個數字，他顯然聯到了什麼。

正因為這個數目的準確性與巧合性，他更加懷疑這一切。他懷疑我跟趙銘傳串通，騙走他的錢。

這原來是他們兩人才知道「數字」。

樓主做咩幫人改左個名

手快快

想問俱樂部對任務委託嘅字眼有冇咩定義？
例如500樓果位巴打嘅委託：1. 同女上司，穎澄3p，2.事後殺死穎澄

殺死穎澄嘅"實際意思"係執行者符合自己對字面嘅理解就可以，定係俱樂部有自己一套標準，要由執行者自己猜測呢（有冇機會亦係情報嘅一種？)

半澤直樹要殺死大和田，並唔係真正殺死大和田，而係想殺死佢喺職場上嘅地位

落單喺程小銀面前強姦小霖得唔得

即係成個故得一條友姓鐘？

好啦加更完就好出今日篇文

唔得 小霖係女神

咁係小霖面前強姦程小銀

可以 銀仔係可選定對象

打文啦
推你老味咩

好似唔錯

再自推

文呢 推乜

文都無推what呀

以為自己單機緊

Live緊架

岩岩先live左，支持！

live三次了

他們兩人在同一所證券行工作。某一天，他們聽到一個「號碼」，這個內幕消息必定會帶出暴利。然而透露內部消息或者因此而得利是犯法的。但是趙銘傳逼於無奈，他只能這樣做。

他的兒子正躺在醫院的病床上，他需要這筆錢。

極需要！

我考慮了半天，只有半天的時間。

「見清！」他不知道這個決定，將影響他一輩子。

「你癲左呀？你比人查到，一世都返唔到身嫁。」

「如果我唔咁做，我個仔就一世起唔到生。」鍾可清是他的兄弟，唯一的兄弟。他們從中二開始一起踢足球。直到大學，工作，波友一個個離開，已經約不成一隊人了。

只有他們二人，做了一世兄弟。

兄弟的兒子。他早就知道這件事，也為他想盡了辦法，借盡了錢，卻差得太遠。

「我唔會賺多，你放心啦。」趙銘傳懇求他：「只要我地兩個人一齊分幾次咁入，啲錢夠我個仔醫療費就夠嫁喇。」

就是七千萬。

鍾可清也像是魔鬼上了身一般，在當天就答應了他。因為他們只有一個小時的考慮時間，根本想不了什麼後果。

在收市前一定要入市，然後等待明天暴升。

借錢，買股票。

事實，那消息絕對可靠。股票在即日足足升了六倍，趙銘傳和鍾可清利用槓桿，也避開了查盤，賺了足足一億二千萬。

「你個仔醫療費係七千萬，你拎左去比佢做手術先。」趙銘傳覺得很感動，他最大的幸福就是認識到這個兄弟，也娶了一個漂亮的老婆。

然後，陽光的背後卻是一片黑暗。

幸福的背後，也是背叛。

他不敢相信，金錢的力量，真的能在一夜之間改變一個人。

不，是兩個人。

他多年來的兄弟，居然沒有把錢分給他。他用自己的帳戶只賺了二千多萬，因為他之前借得太多錢付兒子的住院費，所以不能再多借錢了。但是鍾可清不同，他能借的錢多，也賺得多。

結果，鍾可清並沒有將那五千萬寄給他。

他好幾次在公司想找他好好交談，然而鍾可清卻不斷避開自己。他有點站不住了，在一夜之間，兄弟彷彿變了陌生人。

連老婆也，愈來愈遠。

直到他從別人耳邊聽到，他老婆跟鍾可清進入同一間酒店。他起初還不相信，但後來他突然想起一件事。

他們，在中學曾經拍過拖。

那是在他和老婆之前的事了。趙銘傳雖然一直暗戀趙太，但卻沒有勇氣表白。後來，趙太卻和鍾可清拍拖。

為了兄弟，他默默退出了。只要他們幸福，自己就算放棄一切，也沒所謂。

一個是兄弟，一個是心愛的女人。

自己的退出，可以成全生命中最重要的兩個人。

劇情卻起了個大轉變。他們拍拖一年多後，因為多次吵架最後分開了。雖然過了一年多，趙銘傳對她的愛卻從沒有改變。

他的關心感動了她。

他們剛開始交往時還不敢讓鍾可清知道，直到鍾可清也有了新對象。他們兩個互相看著對方傻笑著。

──鍾可清早就不在乎了，他們兩個還像個傻瓜一樣。

趙銘傳沒想到自己的幸福，終究敵不過金錢的魔力。

跟自己熬了窮日子，我想：她應該過得更好的。

他安慰自己，老婆離開的原因，並不是因為鍾可清，而是他的錢。只要把錢討回來，老婆自然也會回來。

所以不能傷害老婆。

綠帽唔怕戴，最緊要除得快。

趙銘傳最傷心的是，趙太居然真的可以狠下心腸，不管醫院的兒子生死，眼中只看見了錢。

一是錢，二是鍾可清。

他腦子很清醒，所以他委託的任務才有這個先後次序。

鍾可清不會上當的，他已經認定了我和趙銘傳是同一檔的人。

掛線之後，我把趙銘傳綁在酒店的床上。雖然他沒有反抗，但終究不能讓他有離開的機會。

我需要再一次回到俱樂部。

又單機

今晚會一炮過出哂任務三比大家，之後唔連載了。

可能會係第二季再見

這情報可能出現了什麼問題，雖然俱樂部的報情要求很高，出錯的機會幾乎是零。

但是我的經驗﹑直覺告訴我，這裡有什麼是說不通的。

鍾可清，有可能來救趙銘傳嗎？

我把這個疑惑告訴了俱樂部的工作人員。他只是笑了笑，然後從後門離開，不消五分鐘又回來了。

看來，他早就料到我會回來。

媽的！

「呢個消息要五萬蚊。」

真會做生意！

五萬，已經超過了我的償金。

「我唔要買消息，我宜家只係質疑你地既消息有錯，唔該你比個交代我。」我一於懶理，用最無賴的方法處理。

他雖然向我解釋了很多遍，但我仍然要求見最高負責人。

無奈之下，他終於改了口：「好啦，由於你原來已經買左一個情報，而呢個情報又同上一個關係好大，所以我地就優惠價一萬賣比你啦。」

奸商，我呸！

果然，紙上的資料，就是整件事情的關鍵所在。

三

我有些生氣了。我提醒自己要冷靜。

要不然的話，我將會把所有怒氣都發洩在趙銘傳身上。

執行者，應該時刻保持冷靜。因為自己的生命，往往與任務掛勾，而任務，又與委託者相關。

但是這只是自己的直覺與覺悟罷了。事實上，俱樂部並沒有明文規定。

即便有人受傷流血，只要完成任務，也不會有人開口的。

回到房間後，我觀察趙銘傳，細心地觀察。

細心。

我開始覺得有些好笑。這個人的樣子真的有些可笑。

可憐，但是我卻忍不住笑了。我也不知道自己為什麼有這種念頭，反正我笑了出來。

我有嘗試壓抑自己的笑容，至少不讓趙銘傳察覺。

但他還是知道了。

「你笑咩？」他等待我的回答，我卻依舊看著他。

電話響起了，我主動致電鍾可清。

這是趙銘傳的電話號碼，他必然知道是我。有機會不接，但他還是接了。

這是一個賭局，我與鍾可清的賭局。

賭的，卻不是棋藝的高低，而是感情。

從一開始鍾可清就已經輸了，因為我不是趙銘傳的共犯，更重要的是。

我無情。

「請問有咩事？」我開啟了視像通話，鍾可清看見來電時，雖然覺得奇怪，但他還是接聽了。

他依然冷靜。

近乎冷漠。

「你啲錢收埋係邊？」我沒有期待他會回答，這只是任務的要求罷了。

他沒有回答，也不打算回答，更不需要回答。

他比我想像中更沉得住氣。

鏡頭仍然影著趙銘傳的樣子，他睡在床上，動不了。

他嘗試作一些反抗，裝出害怕的樣子。這是在做戲，他很「聰明」，明白我的意思，馬上作出配合。

然而鍾可清只是冷冷地看著這一切。

在鏡頭後面，我迅速改變了容貌，也不回頭面對鏡頭。只是看著眼前的趙銘傳，想著。

想著，有什麼好玩的事。

沒有完整的計劃，我並不著急，可以一邊看，一邊設想。

趙銘傳彷彿感受到那異常的氣氛，當他看到我的眼神時，那虛假的恐懼瞬間變得真實。

怕什麼，沒什麼好怕的。

放輕鬆點。

趙銘傳的害怕，是來於突然。他沒有想過執行者會直接與自己接觸，也沒想過執行者會傷害委託人。

鍾可清在等著，等著看這齣鬧劇。他甚至覺得可笑，因為趙銘傳誤以為他會相信眼前這一切。

鍾可清太了解眼前被綁在床上的那個人了，因為他們是多年的兄弟，所以鍾可清才是最了解趙銘傳的人。

這個人，什麼都幹得出。

這個人，不能相信，不值得相信，絕不可相信。

一點兒也不可以。

但是這一次，他不得不信了。鍾可清是個連恐怖片也不敢看的人，不是因為他膽小，只是他不忍心看到殘忍的畫片。

但他卻沒想到，殘忍的事情卻偏偏出現在他的眼前。

酒店有杯，玻璃杯，裡面裝著什麼，都能一覽無遺。

眼球。一隻血淋淋的眼球就出現在鏡頭前面。

痛不欲生的叫聲，鍾可清前一刻還聽見，下一秒就已經消失了。

不是通訊問題。

不是受傷者閉了口。

是他，他的腦自動閉鎖。

閉鎖所有功能：聲音，感覺，顏色。

眼球的血紅消失，只餘下一片黑白，還有，無數「小蟲子」在眼前扭動。

一陣暈眩，鍾可清站不住。到他有意識的時候，他整個人都倒在地上坐著。

只是短短不到十秒的工夫，人的眼睛，就輕易地被奪出來。他在那一刻感受到人類的脆弱。但是這種感覺很快就消失了，因為瞬即有一股強而有力的感覺，沖淡了他的神經──

內疚。

我仍然手拿著酒店的玻璃杯，在鏡頭前搖晃著杯內那顆眼珠。雖然鍾可清看不見我的樣貌，可是他感受到我的笑意。

沒辦法，只有這樣才能讓他明白，我需要那七千萬。

雙人房，是兩隻杯子。

鍾可清馬上意識到這一點。因為我已經緩緩放下了第一個杯，準備去取第二個杯子。

我不作聲，因為我不能作聲。

聲音比影像更危險，這是執行者必須了解的第一條規則。

「停手──」乾淨俐落。

沒有絲毫拖泥帶水，也不需要像電視劇般，等到的手落到趙銘傳眼前，他才無奈地喊出這句話來。

我一直追緊

因為鍾可清很清楚鏡頭另一邊的那個人是個瘋子，他絕不會讓自己有思考的空間。

因為，他毫不在意床上的趙銘傳的生死，像是在對待一個死物。

果然！

俱樂部的消息從不出錯。無論趙銘傳與鍾可清之間發生過什麼事情，他的致命弱點，就是趙銘傳。

致命！

「七千萬點樣比你？」聰明人！從他的語氣中聽得出，鍾可清是不會耍花樣的人，他說給，就必定會給！

畢竟，一邊是兄弟的性命，一邊是七千萬。無論是什麼原因，發生過什麼事，兄弟的性命還是最重要的。

這是他唯一的底線。

趙太，應該也會贊同他這個決定吧。

四

與鍾可清第一次面對面交談，已覺得他是個睿智的人。聰明的人往往不會做無謂事。

我沒有易容，用真面目見他。他反倒有些驚訝。

對他沒有防備，因為他即將是個死人。

想到這裡，我不禁笑了：要是他不死，死的人便是我。

無論是哪個結局都一樣，看見我的樣子也無所謂。

他手拿著七千萬現金，爽快地說：「你要既七千萬就係呢到。」

任務：「要鍾可清說出藏錢的地方」。完成！

鍾可清打開手提箱，裝著一堆錢，我沒有多看一眼。

雖然我們第一次見面，卻似乎很了解對方。

這個鍾可清，要不是這樣就死掉的話，說不定會成為我的好對手，或者好朋友。不過，這一切假設都是幻想罷了，毫無意義。

趙銘傳的雙手被綁走背後，我拍了拍他的肩膀，示意他離開。

左眼的傷勢已經處理好了，留下右眼，是有它的用途，它必須用以瞄準目標，還有：

見證自己的自私。

趙銘傳繞過鍾可清的背後，突然伸出雙手。

我沒有對他做過什麼，只是綁著雙手時，稍為放鬆了一點。而趙銘傳在我沒有在意的時候，自己偷偷藏起出一把短刀。

下一瞬間，鍾可清的衣服開始染紅。趙銘傳順勢把刀子拔出來。

鍾可清痛是痛的，可是沒有太多的驚訝，彷彿他早就料到這一切，料到他此行，將回不去了。

我本以為被插了一刀的人會慢慢地倒下去，像電影情節一樣。但原來現實並沒有那麼戲劇性。鍾可清依然可以穩穩地站著，也能開口說話：「你係俱樂部既人？」

這反而使我覺得好奇了。

於是我慢慢坐了下去，坐在地上。並不是我想坐，而是我覺得這個動作可以減低鍾可清的痛楚。

所以我率先坐下，鍾可清也跟著我坐下。

「點解你會知？」

他笑了笑：「之前聽啲高層講過，估唔到真係有呢個組織。我諗殺我，都係有人委託你做嫁啦。」

他看一看趙銘傳的臉，這個好兄弟，殺了自己的人。

他沒有打算報警，因為他知道眼前這兩個人絕不會讓自己活著離開。既然如此，倒不如在最後輕鬆地聊聊天。

聰明人。

「佢果陣同我一齊聽，所以佢都知道。」

我點點頭，只是單純地望著他。

「你係咪好好奇，點解我最後會選擇黎救佢？」我說：「一開始我背叛佢，最後反而黎救佢。」

事已至此，鍾可清大概也猜得來龍去脈。

原本想不通的人是他，這一刀好像是刺激了他某些神經一樣，他的思考愈來愈快，愈來愈清晰。

有生以來，第一次這麼冷靜，這般清晰。

是的，原本我並不清楚，後來看到那俱樂部的第二條紙條後，我才恍然大悟。

「七千萬，我早就比左佢。」他輕輕笑著，這種淡笑，遠比哭泣更悲慘。

我沒有開口，只是聽著他將所有事情道出來。

我不介意事情的真相，也沒有興趣聽。但是這一刻，我尊重鍾可清。我聽，並不是我好奇，只是鍾可清想說。他想在最後一刻，將自己的委屈說出來：

「果七千萬，原本係要黎救佢個仔。只可惜，贏左第一次錢之後，我地都覺得原來賺錢係咁容易。果一次賺錢真係徹徹底底咁改變左我地既人生觀﹑思考﹑價值，連我都差啲迷失。未試過呢種感覺絕對唔明白，原來一個人突然多左錢，佢既世界真係會改變哂，我同佢都係咁。但係我好快就走返出黎，我由開心變成擔憂；而佢，仍然追尋無止境既金錢。佢諗住可以不斷用呢個方法賺更多既錢。」

他苦笑一下，搖搖頭，右手掩著眼，深深地吐出一口氣，聲音也顫抖起來──他的情感第一次出現波動：「當然呢啲市場唔係我地可以玩既，我地只不過係大鱷既食糧。只係兩日，佢將所有贏返黎既錢全部輸哂。」

趙銘傳受不了這種刺激，強行截斷了這兩天的回憶片段。所以他一直以為鍾可清是自己私吞了那一億。事實上，鍾可清自己在外面多借二千萬，連同賺回來的五千萬，已經幫趙銘傳的兒子，自己好兄弟的兒子付清了手術費。

「係你比綠帽我戴，你搞我老婆！」趙銘傳在一旁聽著，他像是發了瘋似的，又把刀插進了鍾可清的身上，來回著。

這幾分鐘多麼漫長，我稍稍移到一旁，以免血漬沾在我身上。

沒有感覺，我對於這一切都沒有感覺。

鍾可清早就斷氣了，但趙銘傳仍然繼續他的動作。

任務：「殺死鍾可清」。完成！

在清道夫來之前，我帶走了趙銘傳另一隻眼睛。

它們已無用。

在無用之人的身上，沒有用到它應有的用途。

目標姓名：鍾可清
支付金額：200,000
特別要求：逼他說出藏錢的地方，然後殺了他

任務完成！

好好睇

推
每天loop幾次呢個post

唔好停止連載啦

咁帶帽始終都係真？

樓主睇路 唔好講話咩開左no等接委託

番工先回唔到post
一直有追!

好撚好睇
估佢唔到

【後記】

夜，夜深。

夜極深。

俱樂部已無人，剩下一個工作人員在擦著木桌。

俱樂部本應永不關門，因為有人在的地方，就有俱樂部存在的意義。

「他們」本來就是為此而生。

但此刻俱樂部卻關上了。沒關店，卻與關店無疑。

這時間，再沒有人來。

俱樂部依舊放著那首音樂。

如程小銀剛來，如程小銀剛走，如一切沒有變化，如一切沒有發生：

像謝幕的演員
眼看著燈光熄滅

送比大家

主角突然殘忍咗

再會

樓主玩野

繼續等

本身諗住任務四講多少少，依家解釋埋：係，原本鍾可清同趙太分手就係諗住讓比佢個兄弟，佢地一直都鍾意大家。
事實上係有戴到佢帽，所以趙銘傳有冇錯，就睇大家點睇

多謝樓主解答 其實你都講得好清楚 你話話小銀跟蹤佢既時候 見到同個女人入酒店 係我蠢想問清楚

等樓主休息夠再出續章

咁快就完...

我到宜家都未明點解銀仔唔可以同小霖一齊番
我記得嗰陣睇完仲以為係good end架

咁樣算唔算死咗個好人

live左
樓主唔好嬲嬲 出文啦

竟然咁就完咗，俾番個正皮我

好正

快啲開第二季啦

又話五百正皮接巴打仼務 依㗎停

鍾仔

點解會知

俱樂部既組織結構簡單黎講就係咁樣分：

我想要嘅係文呀

冇理由嫁

係咪唔會再出文㗎喇

爛尾

正

樓主，等緊㗎
唔好放棄啊
覺得你文筆好好，唔會太刻意show off ，又睇得好舒服

手字幾正

終於等到有人講

樓主再出啦不如

目標姓名：沙治奧拉莫斯
支付金額：ＨＫＤ＄1
特別要求：先雞姦再整到佢膊頭甩骹，然後打斷佢兩隻腳

唔係話唔可以傷害委託人咩？點解會挖眼？
有錯屌細力啲

冇咁既規定,只係任務二吳嘉樂既委託係保護自己,而佢又以為我地接左佢個任務

銀仔，繼續作啦，個故好正呀

銀仔，唔好放棄呀，我一直支持緊你

任務四

銀色小船搖搖晃晃彎彎
懸在絨絨的天上
你的心事三三倆倆懶懶
停在我幽幽心上

輕柔的節奏，仍然是俱樂部的主色調。無論歌曲如何轉換，似乎仍給人同一種舒適的感覺。

或者是選歌的人是同一個人，同一種審美觀。

就像去圖書館借書一般，我習慣每次還書的同時，順道借書。這樣一來可以省下來回的時間。講求效率就是我的主色調。

每次交付任務的時候，我往往會再次一個新任務。除了是時間的問題外，更因為我盡量不想經過那臭氣沖天的落貨區。

但是這一次我沒有接任務，或者是我想休息一下，讓自己沉澱沉澱。

任務結束後我不會再想，因為對我而言，一切只是個任務罷了，其中並沒有什麼大的聯繫值得我細思。與其他任務無關，也與我接下來的人生無關。

鍾可清的確是與趙太出軌了。

呃．．．這個問題並不好說。鍾可清與趙太之間的感情是先於趙銘傳的。鍾可清並不知道趙銘傳喜歡趙太，他們兩個很快便墮入愛河。但是後入鍾可清知道了這個消息，他才決定退出。

就在他們兩人感情還未深厚之前。

趙銘傳還打了自己一拳，因為趙銘傳以為鍾可清跟班上另一個女生搞上了，所以給他狠狠地來了一拳。

鍾可清心裡很明白，雖然大家讀同一所學校，但自己只是個屋邨仔，而趙銘傳的家裡卻很有錢。

這個世界，沒錢是說不上幸福的。

他很清楚這個道理，因為他家裡沒錢。他的父母一點兒也不幸福，經常因為小事而吵架。既然如此，又何必把自己帶到這個世界上呢？

什麼愛情結晶。呸，就算沒有愛情，也可以射精。

他對於錢並沒有瘋狂的執著，只是他的思考方式比較「現實」，知道錢的重要性。沒有錢，卻擁有真正的愛情。他從十二歲開始就不相信這種假話。

這種為了安慰脆弱的人心而編出來的假話。

哼！

只是大多數人情願相信美麗的謊言，也拒絕接受現實。

所以鍾可清離開了。

但他一直愛著那個女人。他認為趙銘傳可以給她幸福，而事實上他這個想法也是沒有錯的。直到他們的兒子出生了，得知兒子患上難以根治的病。趙銘傳變得需要錢，對於錢的看法也開始扭曲。

趙銘傳價值觀失常是其中一個誘因；自己獲得了巨額金錢也是另一個原因，因為鍾可清獲得金錢後，自信可以給趙太幸福，他希望趙太以後可以變鍾太。

他不介意她經歷過的一切事情，他也希望可以一直照顧趙銘傳的孩子，所以他樂意把所有錢都拿出來，替她的兒子治病。

只是待兒子病好後，永遠也看不見自己了。

永遠。

我懶洋洋地睡在床上。

公屋，私人樓。對於我來說，心裡並沒有什麼大的分別，我也不明白之間的差距，因為我住的是酒店。

我沒有家。

就連酒店也了，我經常換不同的酒店，不同的地區，嘗嘗不同的感覺。所以雖然我喜歡看書，卻從不買書，因為搬來搬去太麻煩了。

錢不是問題，賺到後就能付房費，賺不到也可以在俱樂部過夜。

就當是強逼自己接任務吧。

我給自己狠狠地打了一拳。

錢，沒了！

所以我再次回到俱樂部。那是只偶爾一次恍神罷了，鍾可清這個名字終究會在我的腦海中消散的。

跟昨天的歌一樣，沒變。

除了來俱樂部接任務的人，也有不少是過來休息的。俱樂部的酒水小食是免費的，除了某些較高級的酒外。

俱樂部面積極大，穿過酒吧的走廊，還有不少房間，像酒店一樣的設計，不過只有一層。而酒吧本身就像是酒店的訊問處一樣。

走廊後的房間，的確是酒店的房間。四星以上的執行者可以免費在那房間中生活，基本上每個四星五星的執行者都已預設一間房子，就算執行者不住在那裡，房間還是會空出來的，而且門外更貼上了執行者的名字。

所以要是成功做到四星執行者，幾乎可以一輩子住在這個地方，有免費服務，食物提供。有些執行者也是為了這一點而入行的。不過俱樂部明文規定，即使是住在俱樂部的執行者，也絕不能帶其他非俱樂部的人員回來。換言之，在這裡住的人幾乎是與世隔絕了。

也有些執行者會跟其他執行者搭上，這樣就方便得多了。

當然，大部份執行者都不會選擇一輩子在這裡居住。當自己成為五星執行者之後，他們可以進入「另一個世界」。

「肅清者」。

「肅清者」。

直接隸屬於最高領導（沒有人知道關於他的資料，只知道一般叫他做「保哥」）的部門。聽說肅清者的生活是等同一個億萬富翁。對於執行者而言，中間有著一道鴻溝。

真正的「龍門」。

穎澄是四星執行者，我知道她也是住在這裡。但我幾乎沒有在這裡踫見過她，除了上一次。

我請工作人員幫我取過那新的任務紙，支付金額：12萬，很吸引的一個數字。縱使真正落袋的錢並不多，但「周薪」也有三萬六，一個不錯的收入。

工作人員幫我進行了登記手續，連同基本情報一起給我。聽到情報後我不禁笑了笑：「呢個任務我唔需要清道夫，果一成佣金都比埋我。」

工作人員賠笑說：「唔好意思，唔需要清道夫既選項，係四星執行者或以上先可以做咁。」

媽的。

不同「星級」的任務有不同分數，累積一定分數後便可以「升級」，我剛成為三星執行者，起碼要多接十幾個三星的任務才能升級。

目標還很遙遠呀，距離「肅清者」。

打幾多出幾多

巴打快啲出文啊
如唔係成副身家all in($1)委託俱樂部迫你出

屌你咩，作到同我女神個名差唔多

二

「佢話自己比人逼既，真係幾可憐。」對方是一名中學教師，眼戴老土的厚片眼鏡，一副讀者人的樣子。

他是物理系老師。在我印象中教物理的老師是較生動幽默的，這可能是受我中學老師所影響吧。但眼前這個老師卻不同，道貌岸然，正經嚴肅。

我跟他在一間CAFE搭上了，我假裝便衣警察的身份。在這之前，他跟一個女生聊了很久，女生的表情十足。在她離開之後，我假裝要以拐帶少年之名拘捕他，於是他就將來龍去脈說出來。

「冇錯我係係三個星期之前識到佢。果陣佢一野撞埋落我到，話希望我同佢扮情侶。果陣落住雨，我又唔忍心佢一個女仔咁滴雨，所以咪幫左佢。」葉天樂嘆了一口氣，說：「我個女同佢差唔多大，我都唔想見到個女咁。」

當時那名女生正被人追趕，所以情急之後就託葉天樂幫忙，於是他們遇上了。

「咁理論上果件事完左之後，你地就冇再見啦係咪呀？」

「係──」葉天樂自己也覺得這件事說出來沒有人會相信，但他還是無奈地說出口：「又唔知點解，佢竟然知道我電話。我果陣都冇多諗，但係佢居然打電話黎，猛咁話我係個好人，希望我可以幫下佢。」

「幫佢？到底係咩事？」

「嗯──」葉天樂似乎有什麼難言之忍，不便開口：「佢地話果班人又捉到佢，希望我可以幫佢。」

我心裡泛起一個念頭：連鎖騙案。眼前這個人真的就此上當嗎？我相信，是的！

他就是那種對於自己的人生毫不思考的人，遇上什麼事情都交給自己的「上帝」處理。信仰，就是希望擺脫自己的責任，不想對自己人生負責而衍生出來的儀式罷了。

「幫佢咩？」

葉天樂東張西望，想了一想，最後還是壓低了聲量，說：「佢話班人要佢還錢，如果唔係就逼佢拍啲兒童不宜既相同片。」

兒童不宜？

咸片就咸片，AV就AV，男人老狗還說得那麼動聽。

你女神係鍾可清定趙銘傳?

離人

/信仰，就是希望擺脫自己的責任，不想對自己人生負責而衍生出來的儀式罷了。/
好撚多都係咁

加速
想知係咩任務

即刻播黎聽

銀仔加油呀

點解要殺左穎澄

因為佢好變態

好鐘意穎澄呢個角色
感覺佢應該係個悲劇人物

想知佢嘅過去 遭遇 希望樓豬會寫

一次過追返晒
唔係冇人睇呀，留多少少一次過睇正啲嘛

十卜

好正架

有段故事咁

會寫，不過牽涉好複雜既事 差唔多係另一個故事咁

咁寫多個啦

樓主 你另一個故都好好睇 幾正吖

加油吖

邊個

出文未

呀sir唔好比錢啦，大家一齊睇相同片

葉天樂搖搖頭，自言自語地說：「佢仲係一個學生妹，點可以逼佢做埋啲咁既事。」

「你地警方一定要處理呀。」他突然想到這點，猛然捉住了我的手。

我只是冷冷看著這個人。

放心！這一次，必定會讓你爽一次，作為「那個」的代價。

葉天樂把NANCY約到酒店，這是第三次了。因為他是個中學教師，在街中被人看著他跟另一個女中學生相處是不太方便的；如果帶到家裡，又難以對妻女解釋NANCY的事情，所以只有把NANCY帶到酒店了。

第三次帶來，三次都沒有發生什麼事。

NANCY對這個老師也很放心，完全沒有覺得她會對自己不利，她只希望這個人真的可以幫助自己。

對於這件事，NANCY也很無奈。家人千辛萬苦供她在私校讀書，希望她的出路好一點。然而私校比她想像中更要可怕。那些名人子弟的性格，比屋邨學校的學生更扭曲。

對於這件事，他不應該負上任何責任的。只是有一次，有個男生向她表白失敗後，便企圖對她不軌。那時候，一個學校裡的「大家姐」出現了，並拯救了她。

NANCY還以為自己遇上了好人，怎料大家姐竟然問她索取費用，如果不支付的話，她就任由那個男的強姦她。

NANCY付不起錢，最後果然遭到了不幸的事情。更不幸的是，她被強姦的片段被錄下來了，大家姐定時問她要錢，不給的話就會把她的片段放上網上。

這個資訊爆炸的年代。

NANCY當然很清楚片段被放上網上後，自己的人生會變成什麼樣。

直到她真正無能為力支付大家姐的要求後，大家姐提出了另一個提議，要求NANCY做同學的「女朋友」，提供成人服務，以此還清「欠款」，總共十二萬。

NANCY就在當天跑出了學校，在那個普通的雨天，遇上了這個普通的大叔。

這個可以拯救她的大叔。

「葉老師，你咁樣幫我，我都唔知點報答你好。」NANCY心裡覺得自己已不是個貞潔之人。她很純樸，只想在名校讀書，能考上好的大學，日後工作順利一點，找個愛自己的老公便足夠了。

她從沒想到，自己的人生居然被那個女人破壞了。

葉天樂聽到「葉老師」這三個字，反應特別大。這嬌媚的叫聲，像是學校的那些學生妹。剛成熟仍幼嫩，說是「可口」也不為過吧。

「傻啦，助人為快樂之本呀嘛。」葉天樂一再暗示自己不要做錯事，他不能因為一個女生而失去自己的「鐵飯碗」，更重要的是，葉天樂幫助別人，只是因為覺得這是他的本份，並沒有什麼非份之想。

只是NANCY已經脫下了衣服。一個中四的女生，脫下了上衣，腰間掛著那淺藍色的校裙。

一時間，葉天樂把NANCY的身影跟自己的女兒重疊上了。

「你冷靜啲啦，我遲啲再黎搵你。」面對如斯誘騙，葉天樂終究是個男人呀，有生理反應是很正常的事，可是他卻壓抑下去了。

比起獸性，他的理性似乎勝出了。

回到家中，家裡空無一人，女兒也沒有留下任何訊息告訴自己今天是否回家。算了，這個女兒已經到了反判期，從她雙乳的發展已可窺一二。

葉天樂坐在沙發上，閉上眼睛。想讓自己冷靜下來，偏偏浮現在眼前的是NANCY的身影，她的裸體。每一吋肌膚，她的喘息聲，聲邊的呢喃細語，少女的汗香味，無一不刺激到這個即將踏入中年的男人。

他愈是壓抑，慾望便愈是強烈。

整整兩個小時過去了，等到葉天樂再次張眼之時，已佈滿了紅根。

欲求不滿！

他一直幻想著NANCY的各種姿態，各種日後的發展可能。

也許，他們以後能夠只在酒店見面。NANCY需要錢，葉天樂可以供她的學費，像是長腿叔叔一般。

這樣子下去，NANCY就只會屬於他一個人的。

只是妻子女兒不知道，只是每次外出的時候小心一點，或稍稍易容，戴上口罩和太陽眼鏡，便無人得知。

反處她已經不是處女了，再讓我享受一下，又有什麼不妥呢？

把葉天樂從幻想中扯回來的，是一個訊息。

來自NANCY的訊息。

「對唔住，頭先係咪嚇親你？」

「傻啦，係我嚇親你就真。」葉天樂馬上回覆，因為他腦子裡已有一套清晰的計劃。他深信這設計完美無瑕。

葉天樂沒想到這個女生還會主動找自己，她真是太體貼了。要是我們能夠……做那回事的話，也必須好好地愛錫她。

「我已經沖好涼喇。」晚上八時多，NANCY傳來這個訊息是什麼意思？

葉天樂沒想太多，已經匆匆出了門口。他本想為女兒留一下張半張紙條，叫她自己外出吃飯，但此時心急的他，已顧不上這麼多東西了。

他彷彿變回十八﹑九歲的年輕人，為著自己所愛的人，做一切衝動的事。

到底，這種青春的感覺已失去了久了。

今日其實SICK LEAVE打文,訓陣先。訓醒好啲既話今晚可能會完埋任務四佢

好正 銀仔加油

加甜唔該

好正，加油

這之後，我們的班獲得了殺戮能力

原來頭先黎睇醫生係你

好正， 推

Live 文呢

巴打
第一次追你d文
我唔係好明
呢倨係獨立故事定你之前有其他文同一個背景或者有關連呢？

btw已正評，請加快速度

即係葉sir都係大仆街

咁冷門都知

講左會劇透

不過，同其他文有關連

咁我可以有咩文可以之前追返架？

以前有個殺手故，但係冇再更新，又冇放上紙言，有啲難搵

睇住愛情故先：

好刺激 有種親自其中感覺咁

NANCY看他久久沒有回覆，便再發一個訊息，當然這是在我的指示之下回覆的，因為我知道該說什麼，才能讓這個葉天樂進入圈套之中。

「我已經訓係床上面等你黎喇，如果你想既，今晚隨時過黎，我訓住等你。」

一切計劃已經就緒，只差男主角的現身。這一次任務基本上是不費吹灰之力，只是在中間穿針引線，三萬六便安然入袋。

我撥了一通電話，死神的電話。

本來不想借助「他們」的力量，但這是委託人的要求。

三

葉天樂在房門外整理一下自己的樣子，他不想嚇壞了NANCY。他自己也有一張房間，這雖然是給NANCY一個人住的地方，但不知怎的，自己當初訂的卻雙人房。

房內的燈正暗著。

這彷彿是個審判遊戲，如果葉天樂是個正人君子，他將安然無恙；相反，他必定身敗名裂。

但是葉天樂的動作比想像中更快。甫踏進房門，葉天樂已嗅到少女的體香。他夢寐以求的味道，正這是他選擇在中學任教的原因。彌補他青蔥歲月中不敢跟女生接觸的遺憾。

最可惜的是，即使來到這個年紀，他依然沒有勇氣踏出那一步。因為那是「社會」的期望，他為了「社會」，只好壓抑自己。為了壓抑自己，他只有編出了「道貌岸然」這種形象。

目的論。

阿爾弗雷德．阿德勒。

葉天樂在關門的瞬間已脫光了自己的衣服，迅速跑到床上。連把卡插進卡槽的時間也沒有，任由整個房間黑著。

NANCY這個淫娃！！

媽的，葉天樂不敢相信自己居然撿到好貨。那一天她濕著身撲向自己的時候，他的腦海中已經浮現出這一幕了。

真沒想到，這一天居然來得這麼快，就像是幸福。

就像是不幸。

NANCY照顧周到，已經穿上了誘人的校服，綁住自己雙手，封住了口，眼睛蒙上，等待葉天樂來享受。

葉天樂並沒有想過，一個人如何能綁住自己雙手呢？

沒有。他這一刻只想到，自己天大的好運，就像是上天知道他的願望般，為他送上一份禮物。

愈是壓抑自己的人，內心的慾望便愈強。尤其像葉天樂這種典型沒有自信的人，在床上可以「駕馭」女生，那種征服感更使人瘋狂。

於是他插進去了。把他那長年沒有使用過的陽具插進一個沒有使用過的陰道裡。比想像中更濕﹑更闊。葉天樂甚至沒有做前戲，他像是長久沒吃過飯的乞丐一般，已顧不上儀態，也顧不上味道。

床上的女生受到驚嚇，「唔唔」地叫著。葉天樂卻認為那是NANCY的呻吟聲。」

「係咪好粗呀？係咪好爽呀？你呢隻臭雞，等我插爆你個西啦。」這名老師口中，居然說出了他平日不敢說的話來。

持續不過三﹑四分鐘，葉天樂已經射精了。這時候，酒店外也傳來「他們」的聲音。

「咁樣你滿意啦？」我問。

「非常幽默既一對父女。」NANCY露出了與她極為不相襯的笑容。在這黑夜中，葉天樂本看不見我們，卻聽見了聲音。

為免他驚慌，我幫他把卡放進卡槽中，於是燈又亮了。

一個在床上哭著，另一個則是露出驚訝的表情。

NANCY在那邊，那，床上的人是誰？

葉天樂這一刻仍未看得出來。因為他平日就甚少看她，他害怕她那誘人的身材會促使自己做出什麼獸性的行為，所以他連看也不敢多看一眼。

去掉蒙眼布後，葉天樂才認出自己的女兒。

「晴晴！？」他不敢相信，剛才自己的陽具抽插的，居然是自己的女兒。

他不敢相信的事情還有很多，包括他那十二萬還款最終居然落在俱樂部手上。而且，警察正上來處理他的案件。

「係咁，再見。」為免與警察有直接接觸，我還是先行一步。

「最好以後唔好再見。」NANCY冷冷地說。

「我原本只係要求大家姐比人強姦返一次，體驗下果種感覺，仲要用佢老豆既錢。」NANCY突然轉身過來說：「我覺得咁樣已經夠哂殘忍，但係估唔到你會咁做。」

我笑了笑，說：「『養不教，父之過』呀嘛，而且我都幫葉天樂搵到真我，又比佢好好爽一次，佢果十二萬冇白比呀。」

「你地真係一班魔鬼。」

目標姓名：葉家晴（大家姐）
支付金額：HKD$120,000
特別要求：被強姦
任務難度：★★☆☆☆

任務完成！

等放工入黎推下

Pish

今晚推到千二正皮

預告：任務五開始講黨，找數

嗱 推到千二無文就要準備好伯母喇

仲要寫明臭雞個閪冇前戲都咁易插
肯定闊過西隧

爭5個咋，比d掙扎

訓覺先

唔准瞓，打文啦。差兩個。

1200

好撚正

作者仼務五係對付伯母呀

千二有突

嘩屌好正

正
睇完文幫推

追到LIVE 好正
每個故都有因有果
現實得黎唔會牽強

大家姐=淫師個女？

眼盲

Lived

放呢

多謝ching

好睇, 支持!

好癲 好正

令我諗起之前睇
百元商店定 咩咩百貨
會自食其果

Live💪

放假入黎推

既然大家咁g持，我決定依家訓覺先

訓醒再打文

病有冇好返啲?

瞓一瞓攞返啲靈感

有絲打關心

希望任務五完既時候可以開到新post
因為方向會有突破

啱！請半日返屋企休息，頂唔順

大家10點前爆到千三我追加5000字又點話

我應該會一覺訓到10點，-53ing

-47

一邊打一邊出住比大家頂下癮先

任務五

目標姓名：犯罪人
支付金額：HKD2,000,000
特別要求：協助偵探社的人找出強姦犯
任務難度：★★☆☆☆

這一則任務十分吸睛！要不是我剛好回來交託任務，它又剛好被貼出來，恐怕不會落在我手上。

二星任務，獎金居然高達二百萬，完成後執行者可分六十萬。這是天大的好事啊。

相對而言，我相信這其中也有什麼問題。

「你決定要接呢個任務？」工作人員還特意提醒我，更令我確信這一切。

遇上有疑惑的地方，就更應該迎難而上，不是嗎？

於是我接下了這趟任務。沒有人比我更適合這趟任務。

「強姦犯係講緊邊一單？」來到偵探社，我很快地表明了自己的身份。對於「白道」而言，俱樂部的存在也是必須的。通緝犯等危險人物，有時候也需要靠執行者的協助。

眼前這個自稱是偵探的男人，眼神鈍利，上下打量了我一番，似乎對我不太滿意。

「受害者李樂怡，佢係兩個星期前比人強姦，佢老公委託左我地偵探社幫佢查出兇手。」聽到「李樂怡」這個名字，我的心揪動一下。

他們一家人都很善用「委託」這個功能啊。

自己隊返自己出黎？

笑撚死

篤自已灰

我目無表情，並非我假裝，只是我覺得過去的事已與我無關。尤其是經過清道夫處理過的事，理應已完全消失，就像我從沒有做過這件事似的。

唯一留下來的，就是那段錄影片段。

「當晚，犯人留低左錄影片段，呢個亦都係唯一既線索。」只憑一段影片，什麼也查不出來，大偵探逼不得已才找出俱樂部。

然而，他居然懸賞兩百萬？換言之，李樂怡的老公付給偵探社的金額還要多得很吧，真難想像他是個多有錢的富豪呀。

「段片可唔可以留比我睇下？」我嚴肅地問題。

「唔可以！」偵探斬釘截鐵地拒絕了：「為左保障委託既私隱，你只可以係我面前睇。」

我才不稀罕，裡面的主角就是我，白痴！

我掃視了一下整間偵探社的環境，也算乾淨。雖然我平日沒有留意這一行的發展，但我想這所偵探社應該屬於出名的吧。

最後我的眼睛落在他的手上。

「咦，你已經結左婚？」他右手無名指戴著戒指。

他疑惑我為什麼突然轉移話題，但仍然保持涼定，說：「係。」

冷冷的一個字。

「你既戒指好特別啵。」設計簡約典雅：一顆流星繞著羽毛打圈，這不像是珠寶店的設計。

偵探開始對眼前這個男人感興趣了，看來他真的有一定的觀察力。他手中的戒指並不是普通的戒指，是他的妻子當然自行設計並訂造的。樸素的設計，他剛好喜歡。

簡簡單單。

「希望我地合作愉快，我叫ＫＥＮ！」進來這麼久，這位名偵探第一次自我介紹，看來是很滿意我的觀察力。

「你叫我銀仔得喇。」我沒有跟他握手，轉身便走：「我聽日再黎搵你啦。」

要揾自己

好好奇點收尾

不過睇個款就係要屈落是但一條友度

即係要殺埋佢老公

咁快爆大獲不如你作啦

BTW,-39

文呀～

-32,對大家好有信心

所以追加既文我PO左上黎先,慢慢等夠千三

二

第二天見面的時候，偵探沒有來，接見我的是一名女生。大約二十三﹑四歲，打扮較「韓風」，一身緊身上衣加百摺裙。

不相襯。

這是我第一個感覺。這身衣服看起來太不能幹了，特別是緊身衣下突出的胸部，給人一種柔弱的感覺。

然而她的氣場，卻與之相反。那是一種「執行者」的氣場，無情。

「你好，我叫林嘉欣。」她起身跟我握手，我假裝看不見，請她坐下。

「你好，我叫銀仔。」

「你就係執行者？」我們的對話直入主題，這倒好，我不太歡拖拖拉拉的對話。

「你就係真正既委託人？」昨天我並沒有跟KEN多言，因為我知道他只是仲介的角色，多說無益。而眼前這個卻是真正的委託人。

她向後挪動身體，擺個舒適的姿勢，喝了口茶，溫柔地望了我片刻，然後說：「係。」

這下子緊張的人變成我了，我情願她答「不是」。從俱樂部「詢問」是否真的要接這個任務，到偵探的存在，然後到這個女人。

這單案子並沒有想像中那麼簡單，因為中間過程牽涉了太多與案件毫無關係的人了。我開始興幸，這案件是由我親自接下的。

若是李樂怡老公知道有俱樂部的存在，他大可以直接委託任務；要是他如KEN所言找偵探社幫助的話，那眼前這個女人便不應該存在。唯一的可能性，就是所有事情，都是這個女人搞出來的。

為免被俱樂部的人查到自己的身份，所以隔了偵探那一重。一個熟悉俱樂部運用的人。

「你係螢火蟲？」

她驚訝地看了我兩眼，然後忍不住笑說：「果然呃你地唔到。」

林嘉欣不打算隱瞞，那到底她的目的是什麼。

「唔洗擔心，我只係想睇下俱樂部既規矩係咪真係咁牢不可破。」

試探！

要是我想完成任務，就必須自首。不，林嘉欣並不知道兇手就是我。換言之，他的目的只是想測試執行者之間會否因為任務而自相殘忍。

這一點我可以肯定地回答：會！

要是我在一星期內無法捉到兇手的話，俱樂部會否將我完全「消失」。她這二百萬，就是為了一個試探的作用。

「你地螢火蟲真係有錢呀。」

林嘉欣想了想我話中的意思，然後回答：「我地黨有既就係錢。」

雖然大家是「敵對」陣型，可是這個女人還挺好聊的。於是我又順勢問：「到底你地係幾時開始『重建』嫁？」

「計劃左三年，係今年岩岩重建起黎，呢兩個星期開始行動。」

螢火蟲的概念，最早來自明朝錦衣衛。黨的管治之下，他們負責執行秘密任務，消除異己。這些人經過嚴格的訓練，對於任務內容是絕對保密的。在各個城市中，都有螢火蟲的存在，負責監察滋事份子。

包括香港。

然而螢火蟲早就在二零一四年雨傘運動中被消除得一乾二淨，不留任何活口。卻沒想到螢火蟲居然是死而不僵，在短短四年內重建起來。

螢火蟲可以說是政府專屬的「執行者」，本與俱樂部沒有任何關聯，也沒有敵對關係。只是黨並不容許有其他「暗殺組織」的存在，他們擔心俱樂部成為威脅，所以要將我們連根拔起。

我點點頭，總算搞明白了這一切。

「唔覺得急咩？」我也放鬆了心情，喝著抹茶牛奶。

「放心啦，我地只係試探階段，睇下你地同之前個組織有咩唔同。」林嘉欣意猶未盡，接著說：「我地唔會咁快對你地出手既。」

恐怕螢火蟲根本還沒準備好，組織尚未完善，要是貿然出擊，只會增加自己的危險性。

「之前的組織」，這件事連我也不太清楚。但我知道俱樂部是在雨傘運動後才出現的，突然在黑道冒了起來，在短短兩個月之內。

兩個月內要組織起這麼龐大的組織，還有完善的情報網﹑執行者﹑滲入政府各個部門，是絕對不可能的事。這肯定跟林嘉欣口中所說的「之前的組織」相關。

我開始感到好奇。

「好喇，跟住落黎我就睇下你同名偵探兩個人會點玩喇。」我跟KEN？我正想問她什麼意思的時候，林嘉欣已經離開了。

KEN接到的任務並不是要找出兇手，相反，他是要阻止我找到兇手。換言之，他希望我任務失敗。

然而這樣做，得於螢火蟲有什麼好處呢？

自相殘殺。

大概螢火蟲知道俱樂部是一個什麼樣的組織，他們的真正目的是希望我們「鬼打鬼」，透過委託任務，然後不斷使任務失敗，最後俱樂部自折羽翼，蒸發執行者的存在。

利用俱樂部本身嚴格的紀律來攻擊自己，這可說是俱樂部的一個盲點。

狠！

要查出這件事的真相，對我而言倒不難，我最清楚不過。難就難在，如何將所有事件包裝成另一個故事。

一樁案件在清道夫的處理下憑空消失，然後在兇手的安排下再次浮現。這可真是諷刺啊。

有趣。

於是當天我找到了KEN，跟他坦白：「其實呢件事既兇手就係我。」

KEN原本不相信，可是我將自己從跟蹤李樂怡，直到強姦她的過程全部說出來，連錄影片沒有的內容也清晰說出，他不得不相信我就是兇手。

當然，我並沒有說出委託人就是李樂怡的女兒這件事。

在他們一家人眼中，只是單純的一件強姦案。

「咁點解你要話比我知呀？」

「我既任務係幫你搵出兇手，咁宜家咪搵到出黎囉。」我笑說：「至於你入唔入到我罪，就要睇你既能力喇。」

簡單，清晰。

從字面前我已經完成任務，然而KEN並不知道，在任務的要求上，是指名要將強姦犯交給警方處理。

「食字」是執行者常用的策略，然而螢火蟲深知我們這一行的做法，並沒有讓我得逞。

只是這一招用來對付KEN，已經綽綽有餘。

「可惡！」KEN咬牙切齒，對我說：「我一定會搵到證據，捉你坐監。」

我並不知道他接受的委託內容，但似乎有他存在，就誓必要查出兇手。

別怪我，這只是為了保險而言。

-28

大家一齊努力,我都努力打埋個結局佢

緊張 快

正式發起「我最喜愛的句子」大行動

玩法：係文中選出你最愛既句子，然後手抄放上黎。
其他讀者可以係自己覺得靚既字到正皮（不限次數）
最多正皮既獲得勝利，個獎遲d先諗，集思廣益。

我自己先拋磚

希望唔會最後得我自己玩

食屎啦你地 冇人玩

三

任務的第四天，我聯絡上李樂怡的女兒。待一切準備好了，我再次來到這個熟悉的家，真使人懷念啊，不過是兩個星期前的事。

想起那一晚的「柔情」，我又再次有感覺了。

為了我，只有再次犧牲李樂怡，我那可愛的上司。聽說她已經辭職了，打算暫時搬到英國住一陣子，希望自己能忘記當晚的事。

哪有這麼容易忘記，我才不會讓你忘記我。

李樂怡最恨的，是找不到兇手。自己的女兒做不了人證，影片也毫無線索，家裡居然一點兒痕跡也沒有留下。

放心吧，這一次你一定會找到兇手，還你一個心願。

解鈴還須繫鈴人，嘻！

李樂怡把房門鎖死了，從外面從不可能進來。她甚至把自己的房間也關上了，幾乎處於精神崩潰的狀態，連自己的女兒也不管了。她只想忘記這件事，然而人生有些事情你愈想忘記，卻愈是歷歷在目。

她晚上睡覺也不敢關燈。多次要求老公回港陪自己，但似乎老公更緊張自己的生意，一直說要「執埋啲手尾」，但李樂怡知道老公根本無心撤資，陪自己離開這處傷心地。

而在這一晚，那長開了兩個星期的燈終於壞掉了。

是因為連續開了兩個星期而壞掉嗎，還是有什麼其他原因？李樂怡沒有再想，只是眼前一黑的時候，她已經失去所有思考能力。

唯一的光線，就在客廳中。所以李樂怡做了一生中最錯的決定──打開房門。

一股怪力把李樂怡推倒在地上。門再次關上，這次李樂怡只是哭著，並沒有太大的反抗。

但是這一次我卻小心翼翼的，因為我已經叫了俱樂部不要找清道夫幫我處理，我還需要這裡的證據。

不留下指紋，甚至連半條體毛也不能留下。這次舒服的只有李樂怡。我單手壓制住她，把她綁在床上。另一隻手拿著假陽具，不停進行抽插。像是當晚一樣，李樂怡背對著我，根本不知道這次用的是假陽具。

如果她在清醒的狀態下，或許分得出來。但是這一次，她默然接受了殘酷的命運。

完事後，仍然需要「射精」。等一切結束之後，李樂怡已處於失常的狀態，暈倒過去了。

「嗱，栗米斑腩飯，還返比你既。」我指一指桌上的飯。

明明已經鎖好了門，為什麼犯人還可以在毫不破壞門鎖的情況下進來？李樂怡永遠想不到，她的女兒有多恨自己。

四

KEN「再一次」來到李樂怡的家。原來KEN並不打算接觸受害人，在毫無線索的情況下找受害人是沒有意義的。然而當天他聽到了我的自白，他知道我是兇手。於是KEN迫不及待地過來找李樂怡。

李樂怡聽過KEN的名字，相信他可以幫自己找出兇手，於是請他進家，把當晚發生的一切告訴她。她還先請女兒進房，以免女兒聽到這殘忍的一切。

女兒怎會不知道被強姦的感覺，這是父母雙親「賜予」她的。

KEN在我離開後當個小時便來到。李樂怡的女兒發了個訊息給我，於是我又再一次報警了。

我討厭的事。然而螢火蟲希望我們「鬼打鬼」，我同時也可以利用警方的力量幫自己做事。

「佢係房入面。」女兒一副驚慌的樣子，把KEN帶進房間中。

一片狼藉。

KEN不敢相信自己看到的一切，不堪入目。雖然上身完好，但下半身卻被撕毀了，兇手毫不留情地強暴了這個人。

「媽咪醒下啦，叔叔你可唔可以幫我叫醒媽咪。」女兒強忍著眼淚。

原來KEN是沒有打算這樣做的，因為他馬上想到要報警，可是救人就在片刻之間，自己學過急救或許用得上吧。

於是他先確認李樂怡的狀態：搖了搖她的肩膀，但仍然沒有反應。

這時警察到了。

奇怪，我還沒有報警，為什麼警察會到了？

難道是女兒做的？KEN這樣想，可是女兒已經消失在她的眼前。客廳傳來一陣悲哭聲：「救命，救命呀！」

女兒與警察踫上了，也意味著一切即將結束。

「咪郁！」看到房內的男人正對那女人意圖不軌，警察馬上大喊一句。

KEN還不曾想清楚事情是怎樣發生的，自己又是為何會落得這個結局，便被警察拘捕了。

聽女兒的口供說，當晚她其實有看見KEN的身影，因為房燈是亮著的，但她不敢出聲，KEN要脅如果自己做人證的話，就會強姦自己，所以不敢開口。但後來KEN居然上到家中，假裝要幫媽媽找出兇手，實際上他那次來是在屋門中做了手腳，以便第二天晚上再一次強姦媽媽。

女兒說的所有片段都沒有錯，只是她把男主角從我變成了KEN。這個委託人，絕不可能把我供出來，因為我跟她是唇亡齒寒的關係。

更重要的是，警察在李樂怡身上找到了KEN的精液。這一點，KEN永遠也想不到原因。

答案就是：戒指。

信鴿的羽毛，在外面繞著的流星的俱樂部的標誌。看著KEN手上戴著的戒指，我已經想到這個計劃。

他的妻子，就是「信鴿」。

無孔不入的情報人員。

目標姓名：犯罪人
支付金額：HKD2,000,000
特別要求：協助偵探社的人找出強姦犯
任務難度：★★☆☆☆

任務完成！

我唔識up相

點解我唔明
ken既精液係點到手

睇到越唻越替主角覺得危險
但越唻越好睇

嘩屌 姐係證明俱樂部嘅人（信鴿）就算係情報人員，都會犧牲自己愛嘅人

洗唔洗畫出腸
KEN既老婆係俱樂部既人,要佢啲精子有幾難

唔應該咁講,俱樂部要情報人員/清道夫滲入各方勢力到,係有好多種方式,包括結婚。
同間諜做法一樣。

假如唔係主角咁好彩接咗ken哥任務屈到佢，俱樂部嘅線人可唔可以賣出主角之前搵過清道夫個啲情報？
問完都覺得自己1999 我盡咗力表達

我估可以，作者講到俱樂部咁神通廣大，啲證據好可能根本冇銷毀到
btw個尾收得幾出人意表

唔可以，因為清道夫既存在係絕對保密。
一般而言，同執行者有衝突既情報都會保密，但係如果高層許可（一般都係為左肅清差既執行者），係可以的

其實一開波已經有伏筆

即係基本上除咗admin 冇人會知邊個係清道夫？
lm主角玩火得罪高層

距離1300仲爭18，雖然好想等埋，但係太累要訓覺喇
聽日見

銀仔
大家姐個個真係估唔到
我等你

估你唔到

幾時會有第二季

唔係好明話ken既任務係阻止銀仔完成任務嗰度
點解知道銀仔係兇手之後要去定佢罪？

因為如果係Ken定銀仔罪就符合唔到要「執行者協助偵探社的人找出強姦犯」嘅任務內容

新讀者
留你老尾個靚名
我覺得絕對有出書既質素
好寫實 好好睇
社會問題既鑲嵌好自然 唔突兀
轉頭追撚埋你之前幾隻股

Chapter 1同呢段假老強女上司既情節都睇到我硬晒

支持樓主繼續出文 唔好比佢停

post2

你個名好熟 係咪舊讀者

睇得好仔細
本身ken係要阻止我搵出兇手，但係佢估唔到我會自首，呢個就係個任務既bug，換言之我自首的話ken既任務就會失敗。所以佢只可以：
1.證明我講大話，兇手唔係我
2.搵證據證明我係兇手，等警察捉我
2個結果都可以符合佢任務既要求，但係無論係1定2，佢都要接觸受害者李樂怡

歡迎

唔是呀 第一次追

好好睇 g持樓主

LIVED 好緊湊
忍唔住除左褲用假陽具抽插樓主屎眼
再用真陽具抽插樓主屎眼AGAIN

銀仔加油，唔好爛尾啊

正啊樓主睇得好投入

又有癲佬出沒

銀仔出品從不爛尾好似係

係咪有另一個故事同一個世界觀？

我唔係太明，2. 其實都係搵咗兇手出嚟，只不過你會俾人塔返差館，名義上都係完成咗，定係你返唔到去俱樂部報告都當失敗

比力推一推

好故

執行者如果比警察捉左/自己執行任務敗露,就已經玩完

幾時出文呀樓主

洗唔洗改過個故事名
故事一完左應該已經唔係淨係講扑個女上司喎

要啦 唔改d人唔會入黎睇
我都掙扎左一排先睇

或者李樂怡會再出嚟俾人姦呢

改咩名 集思廣益

今日再次扑咗我女上司

我叫銀仔 秘密任務嘅執行者

今日繼續扑我女上司

今天仲唔舒服過琴日屌,停更一天

我屌你啲病菌

地下俱樂部 - 執行者之章 (銀仔)

哪有這麼容易忘記，我才不會讓你忘記我

我完sem返黎追故啦巴打

執行者之章貌似唔錯

屌死d病菌啦 3日藥都食完個喉嚨仲可以冇好到，仲要已經食買抗生素，晚晚3、4點就痛醒之後訓唔著，慘過發燒

依家個標題咪幾好 呃咗好多咸濕仔入嚟追故，以前你個舊標題冇人眯

最好keep住有甜 個標題又改得吸引啲

係 連登得甜故有人睇

一次追哂

銀仔快啲好返出文

樓主快d好返
想睇屌穎澄同女上司個女

樓主快啲好返呀
哩幾日忙到無追故，已經完多兩個任

呢個post爆到1500正皮會屌李樂怡個女
正到

係咪食得藥多，啲菌開始有抗體

我記得李樂怡個女未夠16歲？
既然係咁就要落order啦
目標姓名：湯渣華
金額：一千萬
特別要求：淚灑雪廠街

再屌埋穎澄得唔得

任務
目標姓名：穎澄
金額：$30000 1Q
特別要求：銀仔喺穎澄俱樂部間房度屌到佢出水

你食咩藥 有冇Nidol 100mg / ARCXIA 120mg/Difenac 25mg / Mefenamic acid 500mg 呢啲食?

你呢堆全部唔係醫病㗎喎

幸福傷風素

乜水黎

對波好多青筋

係唔係即係如果個任務唔係指定人名 其實係唔需要捉真正既兇手 而搵人頂包都得? 舉例如果我叫俱樂部搵出殺人兇手 個執行者唔知用咩方法求其搵到個人 再偽造證據說服到我同警方話個人就係兇手 咁就可以?

另外 我當情報人員係為利益而同ken結婚 但點解佢會幫主角手? 係唔係主角用錢買"精液"依個情報?

食完dum曬d包裝

得返呢隻

第一個問題：係
第二個問題：情報人員係俱樂部既人，佢哋本身結婚就係為左方便做嘢而唔係愛情，所以執行者同情報人員只要達成共識，就會幫對方（eg錢）

正啊

青筋波

隻藥咁弱

弱乜鬼
呢隻已經係對付重症感染嘅第二防線嚟
再勁就要入院打針

Btw銀仔好好休息
好返啲先出文

原來咁嚴重架咩
一d用都冇我屌

食撚曬佢呀記得 真係沒用就入院安心出文啦

咁如果第一個問題引伸落去 如果我要求殺左A 執行者搵左另一個人代替 偽造證據令我信A已經死左 然後執行者將A永遠消失係我面前 (eg送去外國/整容改頭換面) 咁又得唔得?

唔想入院啊痴線

喉嚨痛食史立消黑加倫子味頂住先
d藥係醫緊個病但係d病徵未必咁快好
我做開份工成日講野 成日買兩排旁身 俾同事笑我做左代言人
但係真係舒服好多

Ig

樓主好好休息吓

答返你個問題先:

其實可以,視乎執行者自己處理既手法係點,同埋俱樂部肯唔肯你咁做(一般委託人冇投訴俱樂部都唔理)

幾時出文

放工即刻 返去打

今日一定有文

任務六
(第一季最後一個任務 )

「勤仔﹑細女！」當醫生宣佈一男一女死亡的時候，她們的母親快要昏倒不醒，最後只聽見她喊出他們的名字。

父親低下頭，扶著自己的老婆，也難掩心中的悲傷。

十四歲與十二歲，人生不過才剛開始。一想到他們未來能體驗的樂事，人生的快樂，各種風光，不禁使人感到可惜。

我就在暗處，一直看著這一幕。從這對兄妹被送進來的一刻，我就已經在這裡了，甚至比他們的父母更早地到達。

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

目標姓名：陳樂勤﹑陳樂天
支付金額：HKD300,000
特別要求：製造二人「意外死亡」
任務難度：★★★☆☆

冰塊轉了一圈，二氧化碳不斷向上冒起，像人類在絕境中掙扎。然而多少人能夠在這殘酷的生存空間中活下去？

這個世界，人類比一切更加可怕。

在我飲下一口可樂之前，俱樂部的工作人員已經將支票給到我手中，微笑著對我說：「恭喜你。」

這句話來得詭異。不像平日交付任務時會說的話，他當然知道我接的是什麼任務，也知道兇手是誰，更知道我的處理手法。

他的反應卻是「恭喜」。

我從他手上接過那六十萬現金。對，是足足六十萬元現金，我想我人生第一次有這麼多現金。像《賭神》的片段裡，一個銀白色的箱子中，裡面全是一張張五百元。

不是一千元，而是五百元。

這倒真貼心。

箱子比我想像中重，我依舊沒有細數，只是將它放在一旁，繼續看著眼前這個任務。

「喂，銀仔你黎左？」這些日子以來，我第一次在這種情況下看見穎澄。

一件不稱身的小背心，一條沙灘短褲，結實的長腳展現在眾人面前，大腿上那條銀色的龍帶著霸氣。無論她是如何出場，總帶著名為「殘忍」的氣場。

我不禁疑惑她短褲內到底有沒有穿底褲，也想到那底褲下光滑的陰部。

銀龍與白虎。

「嗨……嗨！」穎澄出現得太突然，我一時間來不及反應，表露出我的緊張。

然後我又冷靜下來，裝出殺手應有的冷漠感。

「咁大箱野，你今次賺唔少啦。」

「唔好講笑啦，我都係搵餐飯食，交下屋租咁姐。」穎澄沒有理由我的回答。這是她的溝通模式，只需要聽她說，安靜地聽著。只要她說出她想說的話便可，你的反應是什麼，她毫不在意。

「你對果個任務有興趣咩？」只是單純看到我的眼神，她已經知道我想接的是哪一個任務。

在那數十個委託之中，她一眼就看出了我的對象。

見微知著！

「果兩個係細路黎。」穎澄一語道破了我心中的疑慮。看到這兩個人名以及任務要求的時候，我唯一的念頭是：小朋友。

「點解你會知？」然而這只是我的直覺，我並不肯定，也沒有任何證據。於是我想從穎澄身上得到一些啟示。

「直覺。」她對我笑了笑。這是惡魔的笑容，比一切詭譎之時更要可怕。

「洗唔洗我幫你？」

「合作執行」。她又希望再次和我合作，但是我很清楚，任務一旦到了穎澄手中，就必然是「一發不可收拾」。事情只會變得愈來愈複雜。

從別的角度而言，事情也是變得更簡單。

最純粹。

若然人類沒有半點情感，所有問題都變得純粹。

我離開了穎澄，離開了俱樂部。

皺著眉頭離開。

皺眉，是因為我接了那任務。

於是我知道了基本情報，知道自己的直覺是正確的。

小孩。十四歲與十二歲。

個銀碼少左個零喎

嗰60萬應該係上一個捉自己既任務報酬

俱樂部的工作人員已經將支票給到我手中

再推

交到

係，今次玩倒敘法

唔係一箱現金咩？點解又有支票嘅？

係咪我太蠢

樓豬病都x 醒吖

前言不對後語 對唔住睇黎我病得好重

養病要緊

支持，樓主要寫落去

沙田圍給我的第一個感覺是：髒！

既亂又髒。

屋邨太多，建造的時候像是沒有考慮接下來的配置，以致商場﹑街市在樓與樓的間隙「叢生」。像小孩子貪婪地將菜式搬到碗裡去。等到最美味的魚上台時，才發覺碗已經沒空位了。但又很想吃魚，於是再在疊滿食物的碗上放上魚肉。

污水四處潑，流。

這裡有很多學生出沒。出了馬鐵站後，映入眼簾是的一所基督教中學，我看著手機上的GOOGLE MAP，找到了陳樂勤的住所。

公屋的設計較「簡約」，保安也不嚴謹。不需要任何變裝，第一次進入時我是跟著別人進去的。後來我再來了幾次，都只是在外面敲敲門，保安會自動開門給你。

形同虛設。

這又是更舊式的設計。來到十二樓，一排單位只見鐵閘不見外門，有的會在鐵閘上掛上長布，爭取私隱。

這種舊式村屋增加了人與人之間的交流，鄰里之間沒有了那道「門」，反而可以認識大家，有事的時候互相幫忙。

嘖！

這都是窮人的「樂天」性格，在窮處仍然找到樂子。說得好聽是知足，說得不好聽，這不過是另類的阿Q精神。

如果你覺得這麼好的話，不如你試著搬進來住？

在這連冷氣機也沒有的地方。

「陳樂勤小朋友係咪呢到呀？」我拍了好幾次門，才有人前來應門。要不是我看見了裡面有人，真的以為沒人在家。

老婆婆就坐在電視機前。聽到我的喊聲後，毫無戒心地將門打開。

「有咩事啊。」

「陳太搵我黎幫仔仔補習嫁。」

「哦，你係補習老師呀？快啲入黎坐啦。」婆婆招呼我「坐下」，但是家裡並沒有半張椅子。她在床底找了一張高度不到我小腳的膠椅，請我坐下。

我哭笑不得。

一間屋：一個永遠濕著水的廁所，一個只容一人進出的廚房，左右兩張大床。這一目了然的家居設計，已然說明了這一家人的生活質素。

我很好奇，他們如何拿出這三十萬的委託費？

咁日出住咁多先喇
見諒見諒,病好我會加速

吊死人癮

大家睇完覺得鍾意既
等緊出故又冇嘢做既
不如like下fb支持下小弟啊：

呃保險 ？

上google 打hoikilam 啦 佢ig之前比連登仔搞到冇左啦

公屋富戶

估下呢個po過唔過到1500正皮

正皮=過到
負皮=過唔到

應該唔會啦，有咩保險係細路做投保人，老豆老母做受益人架？

唔係可以幫仔女買人壽保架咩

正路係仔女大個出黎做野先買

而家大把plan for小朋友
莫講話人壽, 全餐都有啦

已經1454 負皮左既比你地選多次

btw多謝大家支持

佢地屋企咁窮
可能真係啲長輩唔想兩個細嘅繼續受苦
寧願買起佢地 順便呃埋保險 自己養老

二

「老師你隨便飲野啦下。」婆婆從雪櫃櫃頂取了包檸檬茶給我，常溫的。然後要我自便，自己便出街去了。

她臨走前把風扇調到對著我的位置，關上了電視與廁所門，拖著腳步出街了。雖然她沒有說什麼，但我明白婆婆的意思。

她不希望自己阻礙了孫子的學習，所以情願一個人到街上流浪。

她目不識丁，卻比大多數知識份子更尊重知識，尊重老師。

屋內只餘下三個人。我望著在床角落的陳樂勤良久，良久。他沒有半點反應，好像完全不知道我進來了，也不介意我進來了。我進入的是一個家，並不是他的「世界」。

他凝神盯著手上的玩具車。不，正確點說那不是玩具車，而是車上的輪胎。很久，真的很久。我一度想跟他比耐性：他望著輪胎，我望著他，看誰先沉不住氣。

我輸了。

輸在，我毫不享受這個過程，而他是真正進入了自己的世界中，完全不受到外界的影響。我連續喊了幾次他的名字，他依舊沒有反應。

「哥哥。」打破沉默的是另一個目標人物，陳樂勤的妹妹──陳樂天。

我第一眼看見她的時候，心裡多少是帶著恐懼的。

主因是她並沒有衝向陳樂勤，而是向我這邊走過來。

我對她的第一印象是──弱智。

這是我最直率的瞬間的認識。不知該如何形容，她擁有那種從外表一看便知道是智障的臉孔，這並不是出於歧視﹑憎惡，而是我普遍的理性認知。

智障的人不全有這副臉，但擁有這副臉的人肯定全是智障。

從醫學而言該說是……唐氏綜合症？

我輕輕用一隻手指「架」住了陳樂天的額頭，不准許她過度接近我。

「佢鍾意你。」這是陳樂勤目前為止第一句話。事實上當我看到陳樂天有這種缺陷後，我一度認為哥哥是個語言障礙的人或是啞巴。

但他仍沒有看我一眼。只是這句話彷彿有了魔力，於是我鬆開了手指，讓妹妹接近我。我不讓她接近，只要是覺得髒。然而待我細心觀察後，卻發現這只是我先入為主的偏見。事實上，陳樂天無論是臉容還是穿著都很乾淨。

第一天並沒有什麼收穫，大部份事實浪費在觀察陳樂勤身上。每次補習為兩小時，過後我便要離開。由於六月接近考試期，我以此為由，說是陳生要求我每天替他們補習，婆婆也沒有多疑。

老實說我實在不太喜歡來這裡，因為知道陳樂勤家裡沒有冷氣機，所以我第二天穿著較輕便些。

陳樂勤依舊沒有反應。只是我留意到他腳下的書籍變了。

昨天是《狼圖騰》，今天卻變了《百年孤獨》。我昨天並沒有注意到這件事，一是因為那本書著實不起眼，黑漆漆一本落在角落，並不顯眼；二是因為這並不是他這個年紀會看的書，所以我並不認為那是屬於陳樂勤的。

直到今天，我看見《百年孤獨》上插了一頁書籤，於是引起了我的好奇心。

「本書係你既？」陳樂勤沒有回應。

我曾好幾度想就此了結他，他媽的一個小屁孩，不知道我是來殺你的嗎，還敢給我這種態度！

「你有睇過？」直到很久很久以後，他終於說到了第二句話。

老實我，我並沒有看過這本書，我在想要不要說謊，如果說沒看過的話肯定會被這細路小覷的。

「冇。」然而我並沒有說謊。

他只是點點頭，然後一手抄過那本書，卻沒有打開，只是仔細地觀察著封面的紅色花絞。

「你相唔相信宿命？」媽的，這是這個年紀該問的問題嗎？你給我好好問呀，問些關於「你鍾唔鍾意笑波子」這些白痴問題呀。

玩到殺細路咁變態，我都係想睇番甜野多d

心酸 要比心機做野

係陳樂勤搵俱樂部殺自己同個妹

ching不如你寫埋佢啊

我覺得係
樂勤應該係天才黎 如果唔係點會咁順灘補習
但係唔知點解有咁多錢

點解有錢就要靠作者解話啦，我諗唔到

係你太易估定係點

明明就係我最後幾句特登比曬提示

咦我錯 sorry ching

可唔可以唔好quote文

喂呀唔好再估劇情得唔得
估中無晒驚喜
估唔中又容易誤導人

btw竟然無人抄金句

出班淨係諗住入黎睇甜故

屌你吖我入到嚟第一眼見到個女主角名係我好朋友
即刻㩒返出去
好彩有人提我呢個唔係甜故我先忍住碌落去

btw皮爾正

邊個咁好提你

幫我多謝佢

-13
夕死可矣

「智障的人不全有這副臉，但擁有這副臉的人肯定全是智障。」

呢句好笑

1490

差十個咋銀仔

9

抄啦

手抄呀 寫落紙呀
我夠識打字啦

估下都唔得
投入啲有氣氛啲唔好咩
唔想劇透不如開追故模式

1500

千五打算出幾多貨？

1500喇，多謝大家支持

咁文呢，之前好快

陳樂勤係有不老症 佢係樂天既親身老豆黎
9估

靈感既嘢

呢2日都要出街，可能要聽日夜晚先有文

使唔使出任務迫你出文

要出街同呢個icon -> 有咩關系呢

你明啦

新讀者留名支持

真係要扑女上司鳥

掛住屌女唔出文

新讀者留名 樓主係咪屯門人

與其出街不如出文

追到live 第一次睇銀仔既文就比你深深吸引住 g持你

多謝g持

文啊

聽日先有啊嘛 ching忍一日

百年孤寂...
兩兄妹係亂倫嘅産物？

要留個名，btw個post進度有點慢，可以快少少會更好，同埋你好多錯字

支持

上水推posr

#metoo

又話今日有文

久等了 馬上打文

宿命論，即指相信人生一切貧富﹑命運都由上天注定，人力無法改變。更甚者，人的每一個偶遇﹑因果，都是早已注定的。

包括我現在坐在這裡。

「唔相信。」

他又點了點頭，我沒有搞明白這意味著什麼。只是一切又歸於寂靜。

相不相信，我自己也不清楚。我當時心裡的一種直覺，由出世到現在我也沒有細思過這個問題，想不到會由一個小孩向我質問。

妹妹陳樂天的出現，再一次打破了沉默。她爬到我身上，口中念著「飛飛」，要我抱起她。我奮力把她抱起，在空中轉了一個圈後放下來，她雙腿無力，站不穩。臉上卻掛著天真的笑容，似乎無力抗拒這「飛飛」的神奇魔力。

於是她又再次索求，我再次滿足她。我心裡想：不能再有第三次了，因為她真的不輕，而我也滿身大汗了。

「你鍾意細妹？」不喜歡。

「鍾意。」我笑著說。也不知道是笑給誰看的。

「佢地都話妹妹係怪物。」

「佢地？」

「係，由幼稚園到小學都係，佢地話我妹妹係怪物，所以唔同我玩。」這情節，終於有點像是從小學生的口中說出來的。

「佢地係你同學？」

「同學有，老師都有。」

我皺了皺眉，老師？

「老師果次好嬲咁講，你咁既樣，唔怪得你細妹咁奇怪啦。」我不知前因後果，卻知道這句話必然打擊了聽者的心。

完全粉碎。

我沒有了解什麼叫「你咁既樣」，也沒有問，我對於這一切沒有興趣。

知得更多，只會更影響我的情緒。這次換我默默點頭，沒有開口。

悲劇要發生，無論如何逃避它仍會發生。

這就是宿命。

我慢慢退了下去，打開門離開。這毫不像補習的補習，對認知有衝擊的人不是他們，而是我。

關上門。

「妹妹，你等下啦，仲有兩日就咩事都冇。」

佢地，不但是同學﹑老師，也許還有家人。

我背對著鐵閘，聽到這句話後瞳孔突然放大，有什麼思緒正襲擊我的腦海。

沒錯，距離任務完成的時間還有兩天。

報答大家1500正皮支持,由宜家起坐係電腦面前追加3-5000字,直到呢個任務完結。

高質讀者

推到1001

推到1001
0

阿氏保加症？

推返嘢先

三

一個異常，於是「再追一個」，把寄望放在後者。生一個可能不會「成功」，兩個的成功率總比一個更大。

這就是窮人的心理。

愈窮，愈愛生育。

一個不能養自己，第二個必定能；第二個不行，那就生三個。在進行生育時，考慮的不是自己能為孩子付出多少，而是孩子將來能為自己付出多少，能給多少「家用」。每生一個，都純粹是對於「防老」的打算，並沒有浪漫的童話式的「愛的結晶」之說。

既沒有愛，更沒有慈，卻要求子女長大後必須要「孝」。

以為孝是「尚方寶劍」，以為養大後必然會得到這個結果，即使自己在小時候並沒有付出。

這就是窮人的想法。

不重視教育，認為孩子可以粗生粗養。單純生而不養，育而不教，卻埋怨孩子長大不聽話，不孝順父母，儘管他們自己從沒有灌輸「孝」這個觀念給孩子。

這就是窮人的道理。

第一胎是「怪物」，本來把希望放在第二胎上。怎料第二胎比第一胎「更怪物」，這嚇破了陳氏一家人，於是他們不敢再生第三個了。只是他們已經能夠預視得到，這兩個孩子將來必不能給他們「家用」，反而要花他們大量錢。

「養兒防老」這個觀念，在他們身上並不適用。

任務前最後一天來到沙田圍，仍帶著一股悶氣。天文台說下星期二將會有颱風集結。於是像是暴雨來臨前，一切都顯得平淡無聊的。

和睦。

老婆婆把一男一女交給我後，便離開到街上去，跟前幾次一樣。她避開了我們之間的對話﹑計劃，以及行動。

接觸了這麼多天，陳樂勤也沒有多看我一眼。除了第一天跟他賭氣以外，我也沒有再觀察這個人了。

──這個將死之人。

這一次來到他們家，跟前幾次有些不同，打掃得倒還很乾淨。

本應放著書的位置，此時放置了一部IPAD，與整個家裡「樸素」的感覺格格不入。

「咦──」我本想提問，但他已經搶先回答了。

「學校要BYOD，所以爸爸買左比我。」

「咩叫BYOD？」

「Bring Your Own Device ，自攜平板計劃。」

網絡又是一個危險的禁地，尤其是沒有成年人看管的情況下，小孩子的批判能力較低，不懂得分辨資訊。

只是眼前這個陳樂勤，真的是「小孩子」嗎？

「哥哥──」一把女聲傳來，我們兩個同時望過去。這次喊的不是「真哥哥」，而是我。

因為我抱得起她，又「飛」得高，所以陳樂天很喜歡跟很「飛飛」。這次她並沒有睡覺，早就醒著等我來。

「要飛飛？」我微笑問她。真心真意的笑著。

「嗯！」她點點頭。

天使的臉孔，這是天使賜給她的印記。

呸！你那麼喜歡的話，不如也賜你這樣的臉孔？什麼星星的孩子，天賜的什麼屁話，人們總是把悲劇轉為美好的字句，以為這樣可以減輕受傷者的痛楚。然而這對他們而言只是一種無心的諷刺。

他們最想的，是你把他們當平常人看，而不是安一堆白痴稱號。

「我已經準備好喇。」

知道一切的只有我和陳樂勤，樂天並不知情，也沒有感覺。這樣對待她是否合乎道德，是否正確，就留給那些站在道德高地的人來判斷。我來這裡的目的並不是做道德判官，我的身份始終如一──

執行者。

執行者從不需要判斷正確與否，如同我們的身份一樣，只是負責執行罷了。

窗戶並沒有架上鐵欄，這種舊樓的設計比較危險，但也方便我做事。

「黎啦妹妹，玩飛飛喇。」妹妹帶著渴望的表情跑到我腳邊。她似乎還患有斜視，臉是斜向一邊的。看在眼裡，像是捨不得這家，這世界。

我消除了自己的存在，也消滅了一切與自己相關的證據。

我是個不存在的存在。

想到這裡，我又笑了笑──他們卻是存在的不存在。

到底誰更難受，只有自己才能領悟得到。

我看了看陳樂勤，他無情地點了點頭，我鬆開了自己的手。

直到最後，我似乎還聽到陳樂天的笑聲。

想起放下她時，她那站不穩的腳步。這最後一次的「飛飛」，無人能站穩。

陳樂勤在床下找了一個玩具，往窗外一扔。那是妹妹平日最愛的玩具，他不是為了為了讓妹妹不孤獨，陳樂勤不是那種浪漫的人。

只是為了製造「意外」的假象。

這一次委託並不需要我存在，他自己就能做得到。但無論他如何狠心，都不能對自己的妹妹下殺手。

所以他才下了這道委託。

他的心思比我更縝密，想得更多。

「係咁，你既任務已經完全，你應得既錢都可以問佢地拎。」

「你係邊到學到呢啲野？」這是我唯一的疑問。我害怕他不在後，我永遠沒法知道這個答案。

「上網。」他緩緩地給了我最後的「提示」：「網絡上真係咩都有。」

陳樂勤的眼神是死的，毫無生機。這是他第一次與我對望，我才知道他內心的可怕。到底經驗過什麼事情的人，才會擁有這種眼神。

只是一個小孩。

關門，我離開了。

四

「勤仔﹑細女！」當醫生宣佈一男一女死亡的時候，她們的母親快要昏倒不醒，最後只聽見她喊出他們的名字。

父親低下頭，扶著自己的老婆，也難掩心中的悲傷。

我就在暗處，一直看著這一幕。

陳樂勤跳下去的一刻，我同時離開了沙田圍，請清道夫來處理接下來的事情。

「點解，點解會咁嫁？」

「勤仔！天天！」人未到，已聽到老婆婆的喊聲。

姍姍來遲。她似乎眼角餘光看到了我，我也沒有刻意迴避，冷靜地看著他們上演這場溫情死別之戲。

天才與白痴，人才與怪物，只在一絲之差。

有沒有人發掘他們的才能，有沒有人給他們發揮的機會，有沒有人有這種慧眼。一般家庭我不知道，但窮家庭肯定不能。

不是經濟上的窮，而是見識上的窮。

每一戶窮家庭，都是一次「傷仲永」。

家庭的教育比學校更重要。陳樂勤看什麼書並不是他自己決定的，而是他從小，家裡給他看什麼書。

他知道到所有資訊，都來自大人世界的限定。

包括關於自殺的所有資料，包括俱樂部的事情。他學習得比其他孩子更要快。

他們大概傷心了二十分鐘，待哭聲都消散得差不多時，我走到陳樂勤爸爸的耳邊說：「陳樂勤已經同俱樂部傾好，果三十萬可以係你地拎左保險之後先交。」

發現兒子的計劃後，他並沒有說什麼，他只是默許了陳樂勤的行動。倒不如說，這一切都是爸爸自己的引導。

他早就知道孩子的學習能力。從《百年孤獨》到IPAD瀏覽紀錄的設計，都是他的預謀。這麼低級的指示，陳樂勤怎會有可能不明白。

陳樂勤不是自己想要這個下場，這是爸爸的暗示。正確來說，這是爸爸的要求。兩父子誰也沒有說什麼，爸爸的內疚也沒有很大，畢竟他還可以欺騙自己：我並沒有親自殺他，或要求他自殺，兒子只是不知道在哪裡看到這些資訊而自殺了。

悲劇。

這是宿命。

從出生的一刻，就注定了這個結局。

宿命。

宿命就是，他們生命的結束，只值三個人二十分鐘的眼淚。

離開的一刻，我再一次看到老婆婆，這是最後一次對望。

她當然知道這一切。從第一次補習，她自動出街的一刻我就知道，她並不是害怕阻礙到我們的補習，而是為自己製造不在場證據。

她不知道我在什麼時候下手，所以只好每一次都離開。

我先作斥侯，為你
探知未來的重量
請你像羽毛般跟隨我的步伐
我不願留你一人在充斥妖獸的世界
讓我們的身體共同濺開生命的希望

目標姓名：陳樂勤﹑陳樂天
支付金額：HKD300,000
特別要求：製造二人「意外死亡」
任務難度：★★★☆☆

任務完成！

成功係1001之前完到任務六,正式標誌第一季結束。

多謝大定一直以黎既支持,有機會係第二季見

長氣講句,支持下小弟既文可以FB或者IG比個LIKE,我會開始「活化」下,交代第二季OR其他文幾時會出,都會講下日常野。

希望大家多多多多多多多多多多支持

FACEBOOK：

IG:
silvergrey0213

紙言可以追返以前的故事：

差啲比你破壞左,要開post2

完啦，快啲第二季please!

啲情節真係好癲

嘩 呢個任務黑暗到顛

其實大部分任務都有隱藏線索，好似巴打所講《百年孤獨》表達左其實陳樂勤父母係近親通婚，所以2個子女都有缺陷。

不過有d位特登唔講到咁白，留比大家回味 同埋重睇就會知道我所有既伏筆

原來有伏筆

想問陳樂勤既缺陷係咩 係咪我眼大睇唔到

幾時有第二季

出完文都仲未爆post

btw好波

不老？

1000！